# <!=Copyright (C) 2020 MadrasThemes
# This file is distributed under the GNU General Public License v2 or later.=!>
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Front 1.0.16\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://madrasthemes.freshdesk.com/\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-08 07:15:03+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-28 18:34+0000\n"
"Last-Translator: Andy Ng\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong)\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.4.0; wp-5.4.1"

#: 404.php:8 inc/redux-framework/options/404-options.php:44
msgid "Page not <span class=\"font-weight-semi-bold\">found</span>"
msgstr "<span class=\"font-weight-semi-bold\">找不到</span>页面"

#: 404.php:10
msgid "Oops! Looks like you followed a bad link."
msgstr "糟糕！好像您关注了错误的链接。"

#: 404.php:13 inc/redux-framework/options/404-options.php:61
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: classes/class-front-categories.php:16
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:16
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:23
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:59
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:85
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:297
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: classes/class-front-categories.php:17
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:17
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:24
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:86
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:298
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:114
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1018
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:570
msgid "Grid"
msgstr "格网"

#: classes/class-front-categories.php:18
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:25
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:115
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1024
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:576
msgid "List"
msgstr "清单"

#: classes/class-front-categories.php:19
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:18
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:26
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:87
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:299
msgid "Masonry"
msgstr "石工"

#: classes/class-front-categories.php:20
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:19
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:27
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:88
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:300
msgid "Modern"
msgstr "现代"

#: classes/class-front-categories.php:24
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:38
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:100
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: classes/class-front-categories.php:25
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:39
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:101
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: classes/class-front-categories.php:26
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:24
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:40
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:100
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:102
msgid "Fullwidth"
msgstr "全屏宽度"

#: classes/class-front-categories.php:47 classes/class-front-categories.php:83
msgid "Blog View"
msgstr "博客视图"

#: classes/class-front-categories.php:49 classes/class-front-categories.php:88
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:47
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:86
msgid "Select a View"
msgstr "选择一个视图"

#: classes/class-front-categories.php:58 classes/class-front-categories.php:99
msgid "Blog Layout"
msgstr "博客布局"

#: classes/class-front-categories.php:60 classes/class-front-categories.php:104
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:58
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:102
msgid "Select a Layout"
msgstr "选择布局"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:334
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:335
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#. translators: %s: plugin name.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:337
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件：％s"

#. translators: %s: plugin name.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:339
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "更新插件：％s"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API出了点问题。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:377
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"
msgstr[1] ""

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:382
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "开始更新插件"
msgstr[1] ""

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:387
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"
msgstr[1] ""

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回所需的插件安装程序"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:393
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:912
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2618
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3668
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回仪表盘"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:394
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3244
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件已成功激活。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:395
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3037
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgstr "以下插件已成功激活："

#. translators: 1: plugin name.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:397
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "不采取行动。插件％1 $ s已处于活动状态。"

#. translators: 1: plugin name.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:399
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr "插件未激活。此主题需要更高版本的％s。请更新插件。"

#. translators: 1: dashboard link.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:401
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "已成功安装并激活所有插件。 ％1 $ s"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "取消此通知"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr "有一个或多个必需或推荐的插件来安装，更新或激活。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请与该站点的管理员联系以获取帮助。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "该插件需要更新以与您的主题兼容。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:608
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:1019
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr "远程插件包不包含带有所需文件名的文件夹，并且重命名不起作用。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:1019
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr "请联系插件提供商，并要求他们根据WordPress指南打包其插件。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr "远程插件程序包包含多个文件，但这些文件未打包在一个文件夹中。"

#. translators: %s: version number
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2067
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA v％s"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2358
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2361
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2377
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress资料库"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2380
msgid "External Source"
msgstr "外部源"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2383
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预包装"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2400
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2404
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装但未激活"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2406
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2412
msgid "Required Update not Available"
msgstr "所需的更新不可用"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2415
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2418
msgid "Update recommended"
msgstr "建议更新"

#. translators: 1: number of plugins.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2477
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "要安装<span class=\"count\">（％s）</span>"
msgstr[1] ""

#. translators: 1: number of plugins.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2481
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "有可用更新<span class=\"count\">（％s）</span>"
msgstr[1] ""

#. translators: 1: number of plugins.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2485
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "激活<span class=\"count\">（％s）</span>"
msgstr[1] ""

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2575
msgid "Installed version:"
msgstr "安装版本："

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2583
msgid "Minimum required version:"
msgstr "最低要求版本："

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2595
msgid "Available version:"
msgstr "可用版本："

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2618
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "无需安装，更新或激活插件。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2632
msgid "Plugin"
msgstr "插入"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2633
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2634
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2638
msgid "Version"
msgstr "版"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2639
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2688
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装％2 $ s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2693
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新％2 $ s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2699
msgid "Activate %2$s"
msgstr "激活％2 $ s"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2769
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "插件作者的升级消息："

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2802
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2808
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:84
msgid "Update"
msgstr "更新资料"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2811
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2842
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "没有选择要安装的插件。不采取行动。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2844
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "没有选择要更新的插件。不采取行动。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2885
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "目前没有插件可以安装。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2887
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "目前没有插件可以更新。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2993
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr "没有选择要激活的插件。不采取行动。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3019
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "目前没有插件可以激活。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3243
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3583
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "更新插件％1 $ s（％2 $ d /％3 $ d）"

#. translators: 1: plugin name, 2: error message.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3586
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装％1 $ s时发生错误：<strong>％2 $ s </ strong>。"

#. translators: 1: plugin name.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3588
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "％1 $ s的安装失败。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3591
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "安装和激活过程正在开始。在某些主机上，此过程可能需要一段时间，因此请耐心等待。"

#. translators: 1: plugin name.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3593
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "％1 $ s已成功安装并激活。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3594
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有安装和激活均已完成。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3596
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装和激活插件％1 $ s（％2 $ d /％3 $ d）"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3599
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装过程开始。在某些主机上，此过程可能需要一段时间，因此请耐心等待。"

#. translators: 1: plugin name.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3601
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "已成功安装％1 $ s。"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3602
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有安装均已完成。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3604
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装插件％1 $ s（％2 $ d /％3 $ d）"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3608
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细资料"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3608
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏细节"

#: classes/walkers/class-front-walker-bootstrap-nav-menu.php:486
#: classes/walkers/class-front-walker-offcanvas-modal-menu.php:404
#: classes/walkers/class-front-walker-offcanvas-sidebar-menu.php:414
msgid "Add a menu"
msgstr "添加菜单"

#: classes/walkers/class-front-walker-category.php:80
msgid "Feed for all posts filed under %s"
msgstr "供稿下％s下归档的所有帖子"

#. translators: 1: comment date, 2: comment time
#: classes/walkers/class-front-walker-comment.php:53
#: inc/mas-wp-job-manager-company/class-front-walker-company-comment.php:134
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "％1 $ s，共％2 $ s"

#: classes/walkers/class-front-walker-comment.php:61
#: inc/mas-wp-job-manager-company/class-front-walker-company-comment.php:141
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#. translators: %d: ID of a post
#: classes/walkers/class-front-walker-page.php:102
#: inc/wedocs/front-wedocs-functions.php:259
msgid "#%d (no title)"
msgstr "＃％d（无标题）"

#: comments.php:38 comments.php:103
msgid "Post a comment"
msgstr "发表评论"

#: comments.php:88 comments.php:91 comments.php:92
#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:119
#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:122
#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:123
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: comments.php:91 mas-wp-job-manager-company/comments.php:122
#: woocommerce/myaccount/orders.php:144
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: comments.php:92 inc/front-template-functions.php:2083
#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:123
#: woocommerce/myaccount/orders.php:148
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: comments.php:101
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: comments.php:112 mas-wp-job-manager-company/comments.php:130
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭。"

#: inc/class-front.php:165
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: inc/class-front.php:166
msgid "Topbar Links - Left"
msgstr "顶栏链接-左"

#: inc/class-front.php:167
msgid "Topbar Links - Right"
msgstr "顶栏链接-右"

#: inc/class-front.php:168
msgid "Topbar Links - Mobile"
msgstr "顶栏链接-移动"

#: inc/class-front.php:169
msgid "Header User Account Menu"
msgstr "标头用户帐户菜单"

#: inc/class-front.php:170
msgid "Header Sidebar Footer Menu"
msgstr "页眉边栏页脚菜单"

#: inc/class-front.php:171
msgid "Header Offcanvas Menu"
msgstr "页眉Offcanvas菜单"

#: inc/class-front.php:172
msgid "Footer Social Menu"
msgstr "页脚社交菜单"

#: inc/class-front.php:173
msgid "Footer Primary Menu"
msgstr "页脚主菜单"

#: inc/class-front.php:243 inc/redux-framework/options/header-options.php:627
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:248
msgid "Primary"
msgstr "主"

#: inc/class-front.php:248 inc/redux-framework/options/header-options.php:628
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:249
msgid "Secondary"
msgstr "次要的"

#: inc/class-front.php:253 inc/redux-framework/options/header-options.php:629
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:250
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: inc/class-front.php:258 inc/redux-framework/options/header-options.php:630
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:251
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: inc/class-front.php:263 inc/redux-framework/options/header-options.php:631
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:252
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: inc/class-front.php:268 inc/redux-framework/options/header-options.php:632
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:253
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: inc/class-front.php:273 inc/redux-framework/options/header-options.php:288
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:633
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:254
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: inc/class-front.php:278 inc/redux-framework/options/header-options.php:634
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:255
msgid "Light"
msgstr "光"

#: inc/class-front.php:283 inc/redux-framework/options/header-options.php:635
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:256
msgid "Indigo"
msgstr "靛青"

#: inc/class-front.php:288 inc/redux-framework/options/header-options.php:636
msgid "White"
msgstr "白色"

#: inc/class-front.php:355
msgid "Blog Sidebar"
msgstr "博客侧栏"

#: inc/class-front.php:365
msgid "Shop Sidebar"
msgstr "商店侧栏"

#: inc/class-front.php:375
msgid "Product Category Sidebar"
msgstr "产品类别侧栏"

#. translators: 1: column number
#: inc/class-front.php:394
msgid "Footer Column %1$d"
msgstr "页脚列％1 $ d"

#. translators: 1: column number
#: inc/class-front.php:397
msgid "Widgets added here will appear in column %1$d of the footer."
msgstr "此处添加的小部件将显示在页脚的％1 $ d列中。"

#. translators: 1: row number, 2: column number
#: inc/class-front.php:400
msgid "Footer Row %1$d - Column %2$d"
msgstr "页脚行％1 $ d-列％2 $ d"

#. translators: 1: column number, 2: row number
#: inc/class-front.php:403
msgid "Widgets added here will appear in column %1$d of footer row %2$d."
msgstr "此处添加的小部件将显示在页脚行％2 $ d的％1 $ d列中。"

#: inc/class-front.php:820
msgid "Are you sure you want to remove this item?"
msgstr "您确定要删除此项目吗？"

#: inc/class-front.php:825
#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:296
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: inc/class-front.php:826
#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:297
msgid "View less"
msgstr "少看"

#: inc/class-front.php:1013
msgid "Post Navigation"
msgstr "帖子导航"

#: inc/class-front.php:1050
msgid "Front Extensions"
msgstr "前扩展"

#: inc/class-front.php:1060
msgid "Front Gutenberg Blocks"
msgstr "古登堡前街区"

#: inc/class-front.php:1070
msgid "MAS Static Content"
msgstr "MAS静态内容"

#: inc/class-front.php:1079
msgid "One Click Demo Import"
msgstr "一键演示导入"

#: inc/class-front.php:1088
msgid "Redux Framework"
msgstr "Redux框架"

#: inc/class-front.php:1097 inc/class-front.php:1168
msgid "WPForms Lite"
msgstr "WPForms Lite"

#: inc/class-front.php:1113
msgid "Custom Sidebars"
msgstr "自定义边栏"

#: inc/class-front.php:1122
msgid "Envato Market"
msgstr "Envato市场"

#: inc/class-front.php:1133
msgid "Jetpack by WordPress.com"
msgstr "WordPress.com的Jetpack"

#: inc/class-front.php:1142
msgid "Menu Image"
msgstr "菜单图片"

#: inc/class-front.php:1151
msgid "Safe SVG"
msgstr "安全的SVG"

#: inc/class-front.php:1160
msgid "User Profile Picture"
msgstr "用户资料图片"

#: inc/class-front.php:1185 inc/class-front.php:1223
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: inc/class-front.php:1194 inc/class-front.php:1232
msgid "WP Job Manager"
msgstr "WP工作经理"

#: inc/class-front.php:1205
msgid "MAS Companies For WP Job Manager"
msgstr "MAS公司的WP工作经理"

#: inc/class-front.php:1214
msgid "MAS Company Reviews For WP Job Manager"
msgstr "MAS公司对WP Job Manager的评论"

#: inc/class-front.php:1243
msgid "weDocs"
msgstr "weDocs"

#: inc/class-front.php:1254
msgid "Essential Real Estate"
msgstr "基本房地产"

#: inc/customer-story/front-customer-story-template-functions.php:17
#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:66
msgid "Customer success story"
msgstr "客户成功故事"

#: inc/customer-story/front-customer-story-template-functions.php:85
msgid "Products used"
msgstr "使用产品"

#: inc/front-functions.php:207
msgid "&laquo; Prev"
msgstr "«上一页"

#: inc/front-functions.php:208
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一个 ”"

#: inc/front-functions.php:220
msgid "Page navigation"
msgstr "页面导航"

#: inc/front-functions.php:243
msgid "Category Archives - "
msgstr "分类档案-"

#: inc/front-functions.php:245
msgid "Tag Archives - "
msgstr "标签档案-"

#: inc/front-functions.php:247
msgid "Author Archives - "
msgstr "作者档案-"

#: inc/front-functions.php:249
msgid "Yearly Archives - "
msgstr "年度档案-"

#: inc/front-functions.php:251
msgid "Monthly Archives - "
msgstr "月度档案-"

#: inc/front-functions.php:253
msgid "Daily Archives - "
msgstr "每日成就 -"

#: inc/front-functions.php:255
msgid "Post Type Archives - "
msgstr "帖子类型档案-"

#. translators: %s: Taxonomy singular name
#: inc/front-functions.php:259
msgid "Archives - %s"
msgstr "封存-％s"

#: inc/front-functions.php:261
msgid "Search results for - %s"
msgstr "-％s的搜索结果"

#: inc/front-functions.php:263 inc/redux-framework/options/blog-options.php:4
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: inc/front-functions.php:972
#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:227
msgid "SVG"
msgstr "SVG"

#. translators: %s: title of menu item which is invalid
#: inc/front-menu-functions.php:113
msgid "%s (Invalid)"
msgstr "％s（无效）"

#. translators: %s: title of menu item in draft status
#: inc/front-menu-functions.php:117
msgid "%s (Pending)"
msgstr "％s（待定）"

#: inc/front-menu-functions.php:131
msgid "sub item"
msgstr "子项目"

#: inc/front-menu-functions.php:148
msgid "Move up"
msgstr "提升"

#: inc/front-menu-functions.php:163
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: inc/front-menu-functions.php:169
msgid "Edit menu item"
msgstr "编辑菜单项"

#: inc/front-menu-functions.php:169 job_manager/job-dashboard.php:77
#: job_manager/job-dashboard.php:95
#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:53
#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:60
#: woocommerce/myaccount/my-address.php:56
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:62
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:53
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:57
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: inc/front-menu-functions.php:178
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: inc/front-menu-functions.php:185
msgid "Navigation Label"
msgstr "导航标签"

#: inc/front-menu-functions.php:191
msgid "Title Attribute"
msgstr "标题属性"

#: inc/front-menu-functions.php:198
msgid "Open link in a new tab"
msgstr "在新标签页中打开链接"

#: inc/front-menu-functions.php:203
msgid "CSS Classes (optional)"
msgstr "CSS类（可选）"

#: inc/front-menu-functions.php:209
msgid "Link Relationship (XFN)"
msgstr "链接关系（XFN）"

#: inc/front-menu-functions.php:215
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/front-menu-functions.php:217
msgid ""
"The description will be displayed in the menu if the current theme supports "
"it."
msgstr "如果当前主题支持，说明将显示在菜单中。"

#: inc/front-menu-functions.php:228
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: inc/front-menu-functions.php:229
msgid "Up one"
msgstr "上一个"

#: inc/front-menu-functions.php:230
msgid "Down one"
msgstr "倒一"

#: inc/front-menu-functions.php:233
msgid "To the top"
msgstr "到顶部"

#. translators: %s: original title
#: inc/front-menu-functions.php:241
msgid "Original: %s"
msgstr "原始：％s"

#: inc/front-menu-functions.php:258
#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-hooks.php:63
#: job_manager/form-fields/repeated-field.php:21
#: job_manager/form-fields/repeated-field.php:45 woocommerce/cart/cart.php:134
#: wp-job-manager-resumes/form-fields/repeated-field.php:22
#: wp-job-manager-resumes/form-fields/repeated-field.php:46
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: inc/front-menu-functions.php:270
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: inc/front-menu-functions.php:292
msgid "Icon Class"
msgstr "图标类"

#: inc/front-menu-functions.php:300
msgid "Has Megamenu ?"
msgstr "有Megamenu吗？"

#: inc/front-menu-functions.php:305
msgid "Megamenu Max Width"
msgstr "Megamenu最大宽度"

#: inc/front-menu-functions.php:311
msgid "Megamenu Position"
msgstr "Megamenu位置"

#: inc/front-menu-functions.php:313
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:496
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:563
msgid "Left"
msgstr "剩下"

#: inc/front-menu-functions.php:313
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:564
msgid "Right"
msgstr "对"

#: inc/front-template-functions.php:71
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:612
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: inc/front-template-functions.php:207 inc/front-template-functions.php:218
#: inc/front-template-functions.php:1069
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: inc/front-template-functions.php:498 inc/front-template-functions.php:2227
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:688
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:692
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: inc/front-template-functions.php:517
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:703
msgid "Social"
msgstr "社会的"

#: inc/front-template-functions.php:708
msgid "Jump to"
msgstr "跳到"

#: inc/front-template-functions.php:931
msgid "by"
msgstr "通过"

#: inc/front-template-functions.php:1027
#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:143
#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:146
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: inc/front-template-functions.php:1027 inc/front-template-functions.php:1028
msgid "Please enter your name."
msgstr "请输入你的名字。"

#: inc/front-template-functions.php:1028 inc/front-template-functions.php:3698
#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:53
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:124
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: inc/front-template-functions.php:1029
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:630
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:13
#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:147
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: inc/front-template-functions.php:1030
msgid ""
"Save my name, email, and website in this browser for the next time I comment."
msgstr "下次我评论时，请在此浏览器中保存我的姓名，电子邮件和网站。"

#: inc/front-template-functions.php:1032
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: inc/front-template-functions.php:1032
msgid "Please enter your message."
msgstr "请输入您的信息。"

#: inc/front-template-functions.php:1119
msgid "Add a social menu"
msgstr "添加社交菜单"

#: inc/front-template-functions.php:1163
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:367
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: inc/front-template-functions.php:1334 inc/front-template-functions.php:1640
msgid "Pages:"
msgstr "页数："

#: inc/front-template-functions.php:1417
msgid "&copy; %s. %s Htmlstream. All rights reserved"
msgstr "©％s。 ％s Htmlstream。版权所有"

#: inc/front-template-functions.php:1428
msgid "Viewed %s time"
msgid_plural "Viewed %s times"
msgstr[0] "已观看％s时间"
msgstr[1] ""

#: inc/front-template-functions.php:1504
msgid "Go to"
msgstr "去"

#: inc/front-template-functions.php:1696
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: inc/front-template-functions.php:1746
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#: inc/front-template-functions.php:1919
#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:231
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: inc/front-template-functions.php:2000
msgid "Load More"
msgstr "装载更多"

#: inc/front-template-functions.php:2005
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: inc/front-template-functions.php:2006
msgid "No more works"
msgstr "没有更多的作品"

#: inc/front-template-functions.php:2052
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:969
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:772
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: inc/front-template-functions.php:2067
msgid "Post navigation"
msgstr "帖子导航"

#: inc/front-template-functions.php:2073
msgid "Prev"
msgstr "上一个"

#: inc/front-template-functions.php:2074
msgid "Previous post:"
msgstr "上一篇："

#: inc/front-template-functions.php:2084
msgid "Next post:"
msgstr "下一篇："

#: inc/front-template-functions.php:2105
msgid "Is Social Icon Menu"
msgstr "是社交图标菜单"

#: inc/front-template-functions.php:2196
msgid ""
"This content is password protected. To view it please enter your password "
"below:"
msgstr "此内容受密码保护。要查看它，请在下面输入您的密码："

#: inc/front-template-functions.php:2198
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: inc/front-template-functions.php:2215
msgid "General enquiries"
msgstr "通用查询"

#: inc/front-template-functions.php:2216
msgid "hello@htmlstream.com"
msgstr "hello@htmlstream.com"

#: inc/front-template-functions.php:2217 inc/front-template-functions.php:2223
#: inc/front-template-functions.php:2229
msgid "#"
msgstr "＃"

#: inc/front-template-functions.php:2221
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:353
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: inc/front-template-functions.php:2222
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:355
msgid "+1 (062) 109-9222"
msgstr "+1（062）109-9222"

#: inc/front-template-functions.php:2228
msgid "153 Williamson Plaza, 09514"
msgstr "威廉姆森广场153号，09514"

#: inc/front-template-functions.php:2407
msgid "User"
msgstr "用户"

#: inc/front-template-functions.php:2444
msgid "Job Dashboard"
msgstr "工作仪表板"

#: inc/front-template-functions.php:2451 job_manager/job-dashboard.php:31
msgid "Candidate Dashboard"
msgstr "候选仪表板"

#: inc/front-template-functions.php:2458 job_manager/job-dashboard.php:38
msgid "Company Dashboard"
msgstr "公司仪表板"

#: inc/front-template-functions.php:2496 inc/front-template-functions.php:3003
#: inc/front-template-functions.php:3026
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: inc/front-template-functions.php:2622 inc/front-template-functions.php:2628
#: inc/front-template-functions.php:3067 inc/front-template-functions.php:3073
msgid "Welcome Back!"
msgstr "欢迎回来！"

#: inc/front-template-functions.php:2629 inc/front-template-functions.php:3074
#: inc/front-template-functions.php:3615
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:56
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:52
msgid "Login to manage your account."
msgstr "登录以管理您的帐户。"

#: inc/front-template-functions.php:2635 inc/front-template-functions.php:3080
msgid "Login to Front"
msgstr "登录到前台"

#: inc/front-template-functions.php:2644 inc/front-template-functions.php:2651
#: inc/front-template-functions.php:2748 inc/front-template-functions.php:2755
#: inc/front-template-functions.php:3089 inc/front-template-functions.php:3096
#: inc/front-template-functions.php:3281 inc/front-template-functions.php:3288
#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:145
#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:148
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: inc/front-template-functions.php:2657 inc/front-template-functions.php:2664
#: inc/front-template-functions.php:2762 inc/front-template-functions.php:2769
#: inc/front-template-functions.php:3102 inc/front-template-functions.php:3109
#: inc/front-template-functions.php:3295 inc/front-template-functions.php:3302
#: inc/front-template-functions.php:3630 inc/front-template-functions.php:3705
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:67
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:131
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: inc/front-template-functions.php:2670 inc/front-template-functions.php:3115
#: inc/front-template-functions.php:3631
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:68
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: inc/front-template-functions.php:2680 inc/front-template-functions.php:3127
#: inc/front-template-functions.php:3659 inc/front-template-functions.php:3667
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:87
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:93
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: inc/front-template-functions.php:2680 inc/front-template-functions.php:2813
#: inc/front-template-functions.php:3127 inc/front-template-functions.php:3347
#: inc/front-template-functions.php:3750
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:171
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: inc/front-template-functions.php:2684 inc/front-template-functions.php:3131
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有帐号？"

#: inc/front-template-functions.php:2686 inc/front-template-functions.php:3133
#: inc/front-template-functions.php:3652
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:82
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: inc/front-template-functions.php:2713 inc/front-template-functions.php:2719
#: inc/front-template-functions.php:3246 inc/front-template-functions.php:3252
msgid "Welcome to Front."
msgstr "欢迎来到前线。"

#: inc/front-template-functions.php:2720 inc/front-template-functions.php:3253
#: inc/front-template-functions.php:3681
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:72
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:107
msgid "Fill out the form to get started."
msgstr "填写表格开始。"

#: inc/front-template-functions.php:2726 inc/front-template-functions.php:3259
msgid "Create a free Front account"
msgstr "创建一个免费的前台账户"

#: inc/front-template-functions.php:2735 inc/front-template-functions.php:2742
#: inc/front-template-functions.php:3268 inc/front-template-functions.php:3275
#: inc/front-template-functions.php:3691
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:117
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: inc/front-template-functions.php:2755 inc/front-template-functions.php:2863
#: inc/front-template-functions.php:3288 inc/front-template-functions.php:3541
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

#: inc/front-template-functions.php:2770 inc/front-template-functions.php:3707
msgid "Please enter your password."
msgstr "请输入您的密码。"

#: inc/front-template-functions.php:2782 inc/front-template-functions.php:2789
#: inc/front-template-functions.php:3308 inc/front-template-functions.php:3315
#: inc/front-template-functions.php:3718
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:144
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: inc/front-template-functions.php:2789 inc/front-template-functions.php:3315
msgid "Password does not match the confirm password."
msgstr "密码与确认密码不匹配。"

#: inc/front-template-functions.php:2794 inc/front-template-functions.php:3320
#: inc/front-template-functions.php:3724
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:150
msgid "A password will be sent to your email address."
msgstr "密码将发送到您的电子邮件地址。"

#: inc/front-template-functions.php:2808 inc/front-template-functions.php:3342
#: inc/front-template-functions.php:3757
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:176
msgid "Register"
msgstr "寄存器"

#: inc/front-template-functions.php:2808 inc/front-template-functions.php:3342
#: inc/front-template-functions.php:3659 inc/front-template-functions.php:3667
#: inc/front-template-functions.php:3757
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:87
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:93
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:176
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: inc/front-template-functions.php:2811 inc/front-template-functions.php:3345
#: inc/front-template-functions.php:3749
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:170
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有帐号了？"

#: inc/front-template-functions.php:2835 inc/front-template-functions.php:2841
#: inc/front-template-functions.php:3513 inc/front-template-functions.php:3519
msgid "Recover Password."
msgstr "恢复密码。"

#: inc/front-template-functions.php:2842 inc/front-template-functions.php:3520
msgid ""
"Enter your email address and an email with instructions will be sent to you."
msgstr "输入您的电子邮件地址，一封包含说明的电子邮件将发送给您。"

#: inc/front-template-functions.php:2848 inc/front-template-functions.php:3526
msgid "Recover password"
msgstr "恢复密码"

#: inc/front-template-functions.php:2856 inc/front-template-functions.php:2863
#: inc/front-template-functions.php:3534 inc/front-template-functions.php:3541
msgid "Your email"
msgstr "你的邮件"

#: inc/front-template-functions.php:2876 inc/front-template-functions.php:3547
msgid "Recover Password"
msgstr "恢复密码"

#: inc/front-template-functions.php:2880 inc/front-template-functions.php:3550
msgid "Remember your password?"
msgstr "记住密码了吗？"

#: inc/front-template-functions.php:2946
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:36
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

#: inc/front-template-functions.php:3159
msgid "Invalid username or email address"
msgstr "用户名或电子邮件地址无效"

#: inc/front-template-functions.php:3167
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: inc/front-template-functions.php:3174
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: inc/front-template-functions.php:3302
msgid "Your password is invalid. Please try again."
msgstr "您的密码无效。请再试一遍。"

#: inc/front-template-functions.php:3325 inc/front-template-functions.php:3732
msgid "I want to register as"
msgstr "我想注册为"

#: inc/front-template-functions.php:3327 inc/front-template-functions.php:3734
msgid "Candidate"
msgstr "候选人"

#: inc/front-template-functions.php:3328 inc/front-template-functions.php:3735
msgid "Employer"
msgstr "雇主"

#: inc/front-template-functions.php:3396
msgid "Username already taken"
msgstr "用户名已存在"

#: inc/front-template-functions.php:3400
msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

#: inc/front-template-functions.php:3404
msgid "Please enter a username"
msgstr "请填入一个用户名"

#: inc/front-template-functions.php:3408
msgid "Invalid email"
msgstr "不合规电邮"

#: inc/front-template-functions.php:3412
msgid "Email already registered"
msgstr "电子邮件已注册"

#: inc/front-template-functions.php:3426
msgid "Password you entered is mismatched"
msgstr "您输入的密码不匹配"

#: inc/front-template-functions.php:3597
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:48
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:33
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: inc/front-template-functions.php:3597
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:48
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:33
msgid "back"
msgstr "背部"

#: inc/front-template-functions.php:3598
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:64
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:34
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Front"
msgstr "面前"

#: inc/front-template-functions.php:3623
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:336
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:60
#: woocommerce/myaccount/form-lost-password.php:36
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: inc/front-template-functions.php:3651
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:81
msgid "Don&#039;t have an account?"
msgstr "还没有帐号？"

#: inc/front-template-functions.php:3706
msgid "Enter your password"
msgstr "输入密码"

#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:23
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:99
msgid "Boxed"
msgstr "盒装"

#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:45
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:81
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:82
msgid "Portfolio View"
msgstr "投资组合视图"

#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:56
#: inc/jetpack/class-front-jetpack-portfolio-taxonomies.php:97
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:96
msgid "Portfolio Layout"
msgstr "作品集布局"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:13
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:168
msgid "Portfolio %s card %s"
msgstr "投资组合％s卡％s"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:15
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:178
msgid "Your portfolio should tell your story."
msgstr "您的作品集应该讲述您的故事。"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:97
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:134
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:250
msgid "All"
msgstr "所有"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:203
#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:228
#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:262
#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:294
msgid "by %s"
msgstr "按％s"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:332
msgid "You wish us %s to talk about %s your project %s?"
msgstr "您希望我们％s谈论％s您的项目％s？"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:410
msgid "Portfolio Navigation"
msgstr "作品集导航"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:539
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:4
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:239
msgid "Portfolio"
msgstr "作品集"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:541
msgid "Our %s Branding %s works"
msgstr "我们的％s品牌％s有效"

#: inc/jetpack/front-jetpack-template-functions.php:542
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:286
msgid "Experience a level of our quality in both design & customization works."
msgstr "在设计和定制工作中体验我们的质量水平。"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-functions.php:36
msgid "Company name or job title"
msgstr "公司名称或职务"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-functions.php:37
msgid "Company or title"
msgstr "公司或头衔"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-functions.php:38
#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-functions.php:39
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1076
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:960
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:831
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:516
#: job_manager/job-filters.php:28
msgid "City, state, or zip"
msgstr "城市，州或邮编"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-functions.php:40
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:709
#: templates/header/topbar-search-form.php:18
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:58
msgid "About Company"
msgstr "关于公司"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:90
#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:285
#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:363
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:364
#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:65
#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:37
msgid "%s review"
msgid_plural "%s reviews"
msgstr[0] "％s评论"
msgstr[1] ""

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:137
msgid "%s Open Job"
msgid_plural "%s Open Jobs"
msgstr[0] "％s职位空缺"
msgstr[1] ""

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:149
msgid "Headquarters"
msgstr "总公司"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:154
msgid "Founded"
msgstr "成立时间"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:159
msgid "Employees"
msgstr "雇员"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:164
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:169
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:174
msgid "Avg. Salary"
msgstr "平均薪水"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:200
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:20
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:55
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:480
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:205
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:27
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:485
msgid "Facebook"
msgstr "脸书"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:215
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:495
msgid "Linked Accounts"
msgstr "关联账户"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:261
msgid "Job Seekers Also Viewed"
msgstr "求职者还查看了"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:373
msgid "Salaries"
msgstr "薪水"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:376
msgid "Q&A"
msgstr "问答环节"

#: inc/mas-wp-job-manager-company/front-wpjmc-template-functions.php:390
msgid "Open Job - %s"
msgid_plural "Open Jobs - %s"
msgstr[0] "职位空缺-％s"
msgstr[1] ""

#: inc/ocdi/functions.php:328
msgid ""
"Import process may take %s minutes. If you facing any issues please contact "
"our support."
msgstr "导入过程可能需要％s分钟。如果您遇到任何问题，请联系我们的支持。"

#: inc/ocdi/functions.php:329
msgid "Before you begin, make sure all the required plugins are activated."
msgstr "在开始之前，请确保所有必需的插件都已激活。"

#: inc/ocdi/functions.php:378 inc/redux-framework/options/blog-options.php:60
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: inc/ocdi/functions.php:380 inc/redux-framework/options/job-options.php:7
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1005
msgid "Jobs"
msgstr "职位"

#: inc/ocdi/functions.php:381
msgid "Crypto"
msgstr "加密货币"

#: inc/ocdi/functions.php:382
msgid "Help Desk"
msgstr "服务台"

#: inc/ocdi/functions.php:386
msgid "Front Select Demo"
msgstr "前选择演示"

#: inc/ocdi/functions.php:386
msgid "We should select any one demo here to install recommended plugins."
msgstr "我们应该在这里选择任何一个演示来安装推荐的插件。"

#: inc/redux-framework/functions/shop-functions.php:30
msgid "View Product"
msgstr "查看产品"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:7
msgid "404 Page"
msgstr "404页"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:13
msgid "Use separate header for 404 page"
msgstr "为404页使用单独的标题"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:14
msgid "Do you want to display a separate header for 404 page ?"
msgstr "您要显示404页的单独标题吗？"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:15
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:70
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:81
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:92
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:102
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:113
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:135
#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:25
#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:56
#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:90
#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:25
#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:56
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:77
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:96
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:65
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:74
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:112
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:163
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:173
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:210
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:234
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:258
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:268
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:311
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:321
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:332
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:343
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:356
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:387
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:463
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:483
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:584
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:602
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:670
#: inc/redux-framework/options/job-options.php:25
#: inc/redux-framework/options/job-options.php:48
#: inc/redux-framework/options/job-options.php:79
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:22
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:53
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:25
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:56
#: inc/redux-framework/options/style-options.php:44
#: inc/redux-framework/options/typography-options.php:16
#: wedocs/content-feedback.php:16
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:16
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:71
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:82
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:93
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:103
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:114
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:136
#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:26
#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:57
#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:91
#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:26
#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:57
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:78
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:97
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:66
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:75
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:113
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:164
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:174
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:211
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:235
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:259
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:269
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:312
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:322
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:333
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:344
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:357
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:388
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:464
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:484
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:585
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:603
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:671
#: inc/redux-framework/options/job-options.php:26
#: inc/redux-framework/options/job-options.php:49
#: inc/redux-framework/options/job-options.php:80
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:23
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:54
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:26
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:57
#: inc/redux-framework/options/style-options.php:45
#: inc/redux-framework/options/typography-options.php:17
#: wedocs/content-feedback.php:23
msgid "No"
msgstr "没有"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:22
msgid "404 Page Header"
msgstr "404页面标题"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:23
msgid "Choose a static block header for 404 page"
msgstr "为404页选择一个静态块标题"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:34
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:35
msgid "Upload your 404 page background image."
msgstr "上传您的404页面背景图片。"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:41
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:48
msgid "Sub Title"
msgstr "副标题"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:52
msgid "Oops! Looks like you followed a bad link"
msgstr "糟糕！看起来您跟随了错误的链接"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:53
msgid ""
"If you think this is a problem with us, please <a href=\"#\">tell us</a>."
msgstr "如果您认为这是我们的问题，请<a href=\"#\">告诉我们</a> 。"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:58
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文字"

#: inc/redux-framework/options/404-options.php:65
msgid "Button Link"
msgstr "按钮链接"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:5
msgid "Options available for your Blog, Single Post and Post Archive pages"
msgstr "您的博客，单个帖子和帖子存档页面可用的选项"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:12
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:417
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:17
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:30
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:74
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:77
#: inc/redux-framework/options/style-options.php:37
msgid "General"
msgstr "一般"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:20
#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:56
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:21
msgid "Select your Blog style"
msgstr "选择您的博客样式"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:35
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:36
msgid "Select your Blog layout"
msgstr "选择您的博客布局"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:48
msgid "Single Post"
msgstr "单发"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:57
msgid "Select the style for single post"
msgstr "选择单个帖子的样式"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:68
msgid "Enable Tags"
msgstr "启用标签"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:69
msgid "Do you want to enable tags in Single Post ?"
msgstr "是否要在“ Single Post”中启用标签？"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:79
msgid "Enable Sharing"
msgstr "启用分享"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:80
msgid "Do you want to enable share block in Single Post ?"
msgstr "是否要在“单个帖子”中启用共享阻止？"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:90
msgid "Enable Author Info"
msgstr "启用作者信息"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:91
msgid "Do you want to enable author info block in Single Post ?"
msgstr "是否要在“单个帖子”中启用作者信息块？"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:100
msgid "Enable Single Post Navigation"
msgstr "启用单篇文章导航"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:101
msgid "Do you want to enable post navigation in Single Post ?"
msgstr "是否要在“单个帖子”中启用帖子导航？"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:111
msgid "Enable Related Posts"
msgstr "启用相关帖子"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:112
msgid "Do you want to enable related posts in Single Post ?"
msgstr "是否要在“单个帖子”中启用相关帖子？"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:120
msgid "Footer Before Content"
msgstr "内容前的页脚"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:121
msgid "Choose a Static Block to display above footer in Single Blog Post"
msgstr "选择一个静态块以在“单个博客文章”的页脚上方显示"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:133
msgid "Use separate header for single post"
msgstr "对单个帖子使用单独的标题"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:134
msgid "Do you want to display a separate header for single post ?"
msgstr "是否要为单个帖子显示单独的标题？"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:142
msgid "Single Post Header"
msgstr "单帖子标题"

#: inc/redux-framework/options/blog-options.php:143
msgid "Choose a static block header for single post"
msgstr "为单个帖子选择一个静态块标题"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:7
msgid "Customer Story"
msgstr "客户故事"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:8
msgid "Options available for your customer stories"
msgstr "客户故事的可用选项"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:15
#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:15
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:21
#: inc/redux-framework/options/job-options.php:15
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:12
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:15
msgid "Header"
msgstr "标头"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:23
msgid "Use separate header for customer stories"
msgstr "对客户故事使用单独的标题"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:24
msgid "Do you want to display a separate header for customer stories ?"
msgstr "您是否要为客户案例显示单独的标题？"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:32
msgid "Customer Story Header"
msgstr "客户案例标题"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:33
msgid "Choose a static block header for customer stories"
msgstr "为客户案例选择静态块标题"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:46
msgid "Single"
msgstr "单"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:54
msgid "Enable Customer Story Single Pretitle"
msgstr "启用客户案例单个标题"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:55
msgid "Do you want to display a Customer Story Single Pretitle ?"
msgstr "您是否要显示客户案例单个字幕？"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:64
msgid "Customer Story Single Pretitle Text"
msgstr "客户案例单标题文本"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:65
msgid "Enter the customer story single Pretitle Text"
msgstr "输入客户案例单标题文字"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:73
msgid "Customer Story Single Background Image"
msgstr "客户案例单背景图片"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:74
msgid "Upload your customer story single page background image."
msgstr "上传您的客户案例单页背景图片。"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:80
#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:46
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:409
#: inc/redux-framework/options/job-options.php:69
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:43
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:46
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:88
msgid "Use separate footer for customer stories"
msgstr "为客户案例使用单独的页脚"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:89
msgid "Do you want to display a separate footer for customer stories ?"
msgstr "您是否要为客户案例显示单独的页脚？"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:97
msgid "Customer Story Footer"
msgstr "客户案例页脚"

#: inc/redux-framework/options/customer-story-options.php:98
msgid "Choose a static block footer for customer stories"
msgstr "为客户案例选择静态的页脚"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:7
#: inc/wedocs/front-wedocs-functions.php:100
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:8
msgid "Options available for your docs"
msgstr "适用于您的文档的选项"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:23
msgid "Use separate header for docs"
msgstr "为文档使用单独的标题"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:24
msgid "Do you want to display a separate header for docs ?"
msgstr "您是否要为文档显示单独的标题？"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:32
msgid "Docs Header"
msgstr "文件标题"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:33
msgid "Choose a static block header for docs"
msgstr "为文档选择一个静态块标题"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:54
msgid "Use separate footer for docs"
msgstr "为文档使用单独的页脚"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:55
msgid "Do you want to display a separate footer for docs ?"
msgstr "是否要为文档显示单独的页脚？"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:63
msgid "Docs Footer"
msgstr "文件页脚"

#: inc/redux-framework/options/docs-options.php:64
msgid "Choose a static block footer for docs"
msgstr "为文档选择一个静态的页脚"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:12
msgid "Footer Contact Info "
msgstr "页脚联系信息"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:22
msgid "Footer Contact Info Icon "
msgstr "页脚联系信息图标"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:23
msgid "Enter footer contact info icon class"
msgstr "输入页脚联系信息图标类别"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:29
msgid "Footer Contact Title"
msgstr "页脚联系人标题"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:30
msgid "Enter footer contact info title"
msgstr "输入页脚联系信息标题"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:36
msgid "Footer Contact Details Link"
msgstr "页脚联系方式链接"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:37
msgid "Enter footer contact info description link"
msgstr "输入页脚联系信息说明链接"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:43
msgid "Footer Contact Details"
msgstr "页脚联系方式"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:44
msgid "Enter footer contact info description"
msgstr "输入页脚联系信息说明"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:67
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:85
msgid "Footer Logo"
msgstr "页脚徽标"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:74
msgid "Use separate logo for Footer"
msgstr "页脚使用单独的徽标"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:75
msgid "Do you want to display a separate logo for footer ?"
msgstr "是否要为页脚显示单独的徽标？"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:76
msgid ""
"By default the logo uploaded to Appearance > Customize > Site Identity > "
"Site Logo is displayed in footer"
msgstr "默认情况下，上传到外观>自定义>网站标识>网站徽标的徽标显示在页脚中"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:86
msgid "Upload an image file. Recommended Size : 150x57 pixels"
msgstr "上载图片文件。建议尺寸：150x57像素"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:87
msgid "Upload a separate logo that you want to be displayed in footer"
msgstr "上载您想在页脚中显示的单独徽标"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:94
msgid "Use Light SVG logo for Footer"
msgstr "页脚使用Light SVG徽标"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:95
msgid "Do you want to display a light svg logo for footer ?"
msgstr "是否要为页脚显示淡淡的svg徽标？"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:123
msgid "Footer Style"
msgstr "页脚样式"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:124
msgid "Select the style for footer"
msgstr "选择页脚样式"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:126
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:287
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:648
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:660
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:127
msgid "Dark Background"
msgstr "黑暗的背景"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:128
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:194
msgid "Primary Background"
msgstr "主要背景"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:136
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:164
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:179
msgid "Footer Version"
msgstr "页脚版本"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:137
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:165
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:180
msgid "Select the version for footer"
msgstr "选择页脚的版本"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:139
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:167
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:182
msgid "Version 1"
msgstr "版本1"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:140
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:168
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:183
msgid "Version 2"
msgstr "版本2"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:141
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:169
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:184
msgid "Version 3"
msgstr "版本3"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:142
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:170
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:185
msgid "Version 4"
msgstr "版本4"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:143
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:186
msgid "Version 5"
msgstr "版本5"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:144
#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:187
msgid "Version 6"
msgstr "版本6"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:145
msgid "Version 7"
msgstr "版本7"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:146
msgid "Version 8"
msgstr "版本8"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:147
msgid "Version 9"
msgstr "版本9"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:148
msgid "Version 10"
msgstr "版本10"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:149
msgid "Version 11"
msgstr "版本11"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:150
msgid "Version 12"
msgstr "女12"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:151
msgid "Version 13"
msgstr "版本13"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:152
msgid "Version 14"
msgstr "女14"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:153
msgid "Version 15"
msgstr "15版"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:154
msgid "Version 16"
msgstr "女16"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:155
msgid "Version 17"
msgstr "女17"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:195
msgid "Enable to add primary background in footer"
msgstr "启用在页脚中添加主要背景"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:198
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:28
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:600
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:66
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:199
#: inc/redux-framework/options/general-options.php:29
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:66
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:210
msgid "Footer Copyright Text"
msgstr "页脚版权文字"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:211
msgid "Enter the footer copyright text"
msgstr "输入页脚版权文字"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:217
msgid "Footer Site Description"
msgstr "页脚网站说明"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:218
msgid "Enter the footer site description"
msgstr "输入页脚网站说明"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:227
msgid "Show Static Blocks"
msgstr "显示静态块"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:237
msgid "Footer Before Static Block"
msgstr "静态块之前的页脚"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:238
msgid "Choose a static block for footer before"
msgstr "在页脚之前选择一个静态块"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:252
msgid "Footer Button Text"
msgstr "页脚按钮文字"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:253
msgid "Enter the footer button text"
msgstr "输入页脚按钮文本"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:263
msgid "Footer Button URL"
msgstr "页脚按钮网址"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:264
msgid "Enter the footer button url"
msgstr "输入页脚按钮网址"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:274
msgid "Footer Goto Icon Class"
msgstr "页脚转到图标类"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:275
msgid "Enter the footer goto icon class"
msgstr "输入页脚转到图标类"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:285
msgid "Footer Form Shortcode"
msgstr "页脚表格简码"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:286
msgid "Enter the footer form shortcode"
msgstr "输入页脚形式的简码"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:295
msgid "Footer Title"
msgstr "页脚标题"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:296
msgid "Enter the footer title"
msgstr "输入页脚标题"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:305
msgid "Footer Description"
msgstr "页脚说明"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:306
msgid "Enter the footer description"
msgstr "输入页脚说明"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:315
msgid "Footer Description Link Text"
msgstr "页脚说明链接文本"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:316
msgid "Enter the footer description link text"
msgstr "输入页脚描述链接文本"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:325
msgid "Footer Description Link"
msgstr "页脚说明链接"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:326
msgid "Enter the footer description link"
msgstr "输入页脚说明链接"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:335
msgid "Footer No Of Contact Infos"
msgstr "页脚没有联系信息"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:336
msgid "How many contact info should be shown in footer?"
msgstr "页脚应显示多少联系信息？"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:349
msgid "Footer Contact Block"
msgstr "页脚接触块"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:350
msgid ""
"The Footer Contact Block is part of Footer widgets. However it is not "
"available as a separate widget but are fully customizable with the options "
"given below."
msgstr "页脚接触块是页脚小部件的一部分。但是，它不能作为单独的小部件使用，而是可以通过以下给出的选项完全自定义。"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:359
msgid "Show Footer Contact Block"
msgstr "显示页脚接触块"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:366
msgid "Contact Block Title"
msgstr "触点块标题"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:374
msgid "Call us Number"
msgstr "给我们打电话"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:382
msgid "Mail Us"
msgstr "给我们发邮件"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:390
msgid "Mail URL"
msgstr "邮件网址"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:411
msgid ""
"Options available for your footer. Please note these options will not work "
"on pages that have custom Footer assigned."
msgstr "页脚可用的选项。请注意，这些选项在分配了自定义页脚的页面上不起作用。"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:419
msgid ""
"Use the options below to set the general behaviour of your website's footer"
msgstr "使用以下选项设置网站页脚的常规行为"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:426
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:473
msgid "Logo"
msgstr "商标"

#: inc/redux-framework/options/footer-options.php:428
msgid ""
"Use the options below to set the logo behaviour of your website's footer"
msgstr "使用以下选项设置网站页脚的徽标行为"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:18
msgid "General Options available in theme"
msgstr "主题中的常规选项"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:24
msgid "Scroll To Top"
msgstr "滚动到顶部"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:25
msgid "Enable to display the scroll to top arrow"
msgstr "启用以显示滚动到顶部箭头"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:44
msgid "My Account Login Form Title"
msgstr "我的帐户登录表格标题"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:45
msgid "Enter my account login form title"
msgstr "输入我的帐户登录表单标题"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:52
msgid "My Account Login Form Description"
msgstr "我的帐户登录表说明"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:53
msgid "Enter my account login form description"
msgstr "输入我的帐户登录表单说明"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:60
msgid "My Account Register Form Title"
msgstr "我的帐户注册表格标题"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:61
msgid "Enter my account register form title"
msgstr "输入我的帐户注册表格标题"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:68
msgid "My Account Register Form Description"
msgstr "我的帐户注册表格说明"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:69
msgid "Enter my account register form description"
msgstr "输入我的帐户注册表格说明"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:76
msgid "My Account Reset Password Form Title"
msgstr "我的帐户重设密码表格标题"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:77
msgid "Enter my account reset password form title"
msgstr "输入我的帐户重设密码表格标题"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:80
#: woocommerce/myaccount/form-lost-password.php:20
msgid "Forgot your"
msgstr "忘了你的"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:80
#: woocommerce/myaccount/form-lost-password.php:20
msgid "password?"
msgstr "密码？"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:84
msgid "My Account Reset Password Form Description"
msgstr "我的帐户重设密码表格说明"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:85
msgid "Enter my account reset password form description"
msgstr "输入我的帐户重设密码表格说明"

#: inc/redux-framework/options/general-options.php:88
#: woocommerce/myaccount/form-lost-password.php:32
msgid "Enter your email address below and well get you back on track."
msgstr "在下面输入您的电子邮件地址，以使您重回正轨。"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:23
msgid "Options available for your header"
msgstr "标头可用的选项"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:26
msgid "These settings are not applied to pages that have Custom Header."
msgstr "这些设置不适用于具有“自定义标题”的页面。"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:32
msgid ""
"Use the options below to set the general behaviour of your website's header"
msgstr "使用以下选项设置网站标题的一般行为"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:39
msgid "Menu Style"
msgstr "菜单样式"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:41
msgid "Navbar"
msgstr "导航栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:42
msgid "Off Screen"
msgstr "屏幕外"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:43
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:44
msgid "Logo Only"
msgstr "仅徽标"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:52
msgid "Full Screen Nav Style"
msgstr "全屏导航样式"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:54
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:372
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:403
msgid "Modal"
msgstr "模态"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:55
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:373
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:404
msgid "Sidebar Right"
msgstr "侧边栏右"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:56
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:374
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:405
msgid "Sidebar Left"
msgstr "左侧边栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:63
msgid "Is Container Fluid ?"
msgstr "容器是液体吗？"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:72
msgid "Enable Postion"
msgstr "启用位置"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:83
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:85
msgid "Absolute Top"
msgstr "绝对顶"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:86
msgid "Absolute Bottom"
msgstr "绝对底部"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:87
msgid "Second Screen"
msgstr "第二屏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:88
msgid "Floating"
msgstr "漂浮的"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:97
msgid "Position Only in"
msgstr "仅在"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:99
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:135
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:184
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:221
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:245
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:507
msgid "All Screens"
msgstr "所有画面"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:100
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:136
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:185
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:222
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:246
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:508
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:549
msgid "sm"
msgstr "短信"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:101
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:137
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:186
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:223
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:247
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:509
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:550
msgid "md"
msgstr "md"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:102
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:138
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:187
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:224
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:248
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:510
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:551
msgid "lg"
msgstr "lg"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:103
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:139
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:188
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:225
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:249
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:511
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:552
msgid "xl"
msgstr "l"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:110
msgid "Enable Sticky"
msgstr "启用粘性"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:121
msgid "Sticky Position"
msgstr "粘性位置"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:123
msgid "Top"
msgstr "最佳"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:124
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:133
msgid "Sticky Breakpoint"
msgstr "粘性断点"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:148
msgid "Sticky On scroll behavior"
msgstr "粘滞滚动行为"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:150
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:199
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:537
msgid "None"
msgstr "没有"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:151
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:200
msgid "Hide topbar"
msgstr "隐藏顶部栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:152
msgid "Toggle topbar"
msgstr "切换顶部栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:153
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:201
msgid "Changing logo on scroll"
msgstr "更改滚动徽标"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:154
msgid "White Background on Scroll"
msgstr "滚动上的白色背景"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:161
msgid "Enable Toggle Section"
msgstr "启用切换部分"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:171
msgid "Enable Show/Hide"
msgstr "启用显示/隐藏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:182
msgid "Show/Hide Breakpoint"
msgstr "显示/隐藏断点"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:197
msgid "Show/Hide On scroll behavior"
msgstr "显示/隐藏滚动行为"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:208
msgid "Enable White Nav Links"
msgstr "启用白色导航链接"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:219
msgid "White Nav Links Breakpoint"
msgstr "白色导航链接断点"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:232
msgid "Enable Transparent"
msgstr "启用透明"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:243
msgid "Transparent Breakpoint"
msgstr "透明断点"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:256
msgid "Enable Border"
msgstr "启用边框"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:266
msgid "Enable Fix Effect"
msgstr "启用修复效果"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:277
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:285
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:289
msgid "Navbar Primary"
msgstr "导航栏主要"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:290
msgid "Navbar Gradient"
msgstr "导航栏渐变"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:291
msgid "Navbar Dark"
msgstr "Navbar黑暗"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:292
msgid "White-to-dark on scroll"
msgstr "滚动时从白到黑"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:293
msgid "Dark-to-white on scroll"
msgstr "暗白色滚动"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:294
msgid "Submenu dark"
msgstr "子菜单暗"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:302
msgid "Topbar"
msgstr "顶栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:308
msgid "Enable Topbar"
msgstr "启用顶栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:310
msgid "Enable to display top bar in header"
msgstr "启用以显示标题中的顶部栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:318
msgid "Enable Topbar Left"
msgstr "启用左侧的顶栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:320
msgid "Enable to display top bar left in header"
msgstr "启用以显示标题左侧的顶部栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:329
msgid "Enable Topbar Right"
msgstr "启用右上角"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:331
msgid "Enable to display top bar right in header"
msgstr "启用以在标题中显示顶部栏"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:340
msgid "Enable Search"
msgstr "启用搜寻"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:342
msgid "Enable to display Search in header"
msgstr "启用以在标题中显示搜索"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:353
msgid "Enable Mini Cart"
msgstr "启用迷你购物车"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:355
msgid "Enable to display Mini Cart in header"
msgstr "启用在标题中显示迷你购物车"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:368
msgid "Mini Cart View"
msgstr "迷你购物车视图"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:369
msgid "Select the view for mini cart"
msgstr "选择迷你手推车的视图"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:371
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:402
msgid "Dropdown"
msgstr "落下"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:375
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:616
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:384
msgid "Enable User Account"
msgstr "启用用户帐号"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:386
msgid "Enable to display User Account in header"
msgstr "启用在标题中显示用户帐户"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:399
msgid "Header User Account View"
msgstr "标头用户帐户视图"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:400
msgid ""
"Select the view for user account. To view meta box option for header form "
"save & refresh the page."
msgstr "选择用户帐户的视图。要查看标题表单的元框选项，请保存并刷新页面。"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:412
msgid "Header Login Form Title"
msgstr "标头登录表单标题"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:413
msgid "Enter header my account login form title"
msgstr "输入标题我的帐户登录表单标题"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:420
msgid "Header Login Form Description"
msgstr "标头登录表单说明"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:421
msgid "Enter header my account login form description"
msgstr "输入标题我的帐户登录表单说明"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:428
msgid "Header Register Form Title"
msgstr "标题注册表格标题"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:429
msgid "Enter header my account register form title"
msgstr "输入标题我的帐户注册表格标题"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:436
msgid "Header Register Form Description"
msgstr "标题寄存器表格说明"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:437
msgid "Enter header my account register form description"
msgstr "输入标题我的帐户注册表格说明"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:444
msgid "Header Reset Password Form Title"
msgstr "标头重置密码表单标题"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:445
msgid "Enter header my account reset password form title"
msgstr "输入标题我的帐户重置密码表格标题"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:452
msgid "Header Reset Password Form Description"
msgstr "标头重置密码表单说明"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:453
msgid "Enter header my account reset password form description"
msgstr "输入标题我的帐户重置密码表格说明"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:460
msgid "Header My Account Username"
msgstr "标头我的帐户用户名"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:462
msgid "Enable to show username in my account in header"
msgstr "启用在标题中显示我的帐户中的用户名"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:474
msgid ""
"Please use Appearance > Customize > Site Identity > Site Logo to upload your "
"Site Logo & Favicon"
msgstr "请使用外观>自定义>网站标识>网站徽标上传您的网站徽标和网站图标"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:480
msgid "Enable Logo White"
msgstr "启用徽标白色"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:482
msgid "Use this option to enable to display White Logo for darker backgrounds."
msgstr "使用此选项可以启用深色背景的白色徽标。"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:493
msgid "Logo Align"
msgstr "徽标对齐"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:494
msgid ""
"If you select \"Center\" option, the navbar will appear in the next line."
msgstr "如果选择“居中”选项，则导航栏将出现在下一行。"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:497
#: inc/redux-framework/options/header-options.php:565
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:505
msgid "Logo Align Breakpoint"
msgstr "徽标对齐断点"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:518
msgid "Upload Scroll Logo"
msgstr "上传滚动徽标"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:519
msgid ""
"Scroll Logo is the Logo that you want to appear when the user scrolls down "
"and the header sticks."
msgstr "滚动徽标是您要在用户向下滚动并且页眉粘贴时显示的徽标。"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:527
msgid "Primary Menu ( Navbar )"
msgstr "主菜单（导航栏）"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:535
msgid "Responsive Type"
msgstr "响应式"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:538
msgid "Collapse"
msgstr "坍方"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:539
msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:547
msgid "Collapse Breakpoint"
msgstr "崩溃断点"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:561
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:573
msgid "Dropdown Trigger"
msgstr "下拉触发"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:575
msgid "Hover"
msgstr "徘徊"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:576
msgid "Click"
msgstr "请点击"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:582
msgid "Enable Scroll Nav"
msgstr "启用滚动导航"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:593
msgid "Header Action Button"
msgstr "标头操作按钮"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:597
msgid ""
"This is the button that appears to the right of the Header when there is no "
"Primary Menu ( navbar ) or if it is center aligned."
msgstr "当没有主菜单（navbar）或居中对齐时，这是显示在标题右侧的按钮。"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:609
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:625
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:644
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:646
msgid "Extra Small"
msgstr "特小"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:647
msgid "Small"
msgstr "小"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:649
msgid "Large"
msgstr "大"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:657
msgid "Border Radius"
msgstr "边界半径"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:659
msgid "Rounded 0"
msgstr "四舍五入"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:661
msgid "Pill"
msgstr "丸"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:662
msgid "Circle"
msgstr "圈"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:668
msgid "Enable Transition"
msgstr "启用过渡"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:679
msgid "Fullscreen Modal"
msgstr "全屏模式"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:685
msgid "Address Title"
msgstr "地址标题"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:695
msgid "Add Address"
msgstr "新增地址"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:696
msgid "153 Williamson Plaza, Maggieberg, MT 09514"
msgstr "蒙大拿州玛吉贝格153 Williamson Plaza，09514"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:700
msgid "Social Title"
msgstr "社会头衔"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:716
msgid "Push Top Static Content"
msgstr "推送顶部静态内容"

#: inc/redux-framework/options/header-options.php:717
msgid "Choose a static content for search push top"
msgstr "选择静态内容进行搜索"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:8
msgid "Options available for your jobs"
msgstr "适用于您工作的选项"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:23
msgid "Use separate header for job"
msgstr "对作业使用单独的标题"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:24
msgid "Do you want to display a separate header for job ?"
msgstr "您是否要显示作业的单独标题？"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:32
msgid "Job Header"
msgstr "职位标题"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:33
msgid "Choose a static block header for job"
msgstr "为作业选择一个静态块标题"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:46
msgid "Use separate header for single job"
msgstr "对单个作业使用单独的标题"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:47
msgid "Do you want to display a separate header for single job ?"
msgstr "是否要为单个作业显示单独的标题？"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:55
msgid "Job Single Header"
msgstr "作业单页眉"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:56
msgid "Choose a static block header for single job"
msgstr "为单个作业选择一个静态块标题"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:77
msgid "Use separate footer for job"
msgstr "使用单独的页脚进行工作"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:78
msgid "Do you want to display a separate footer for job ?"
msgstr "您是否要为工作显示单独的页脚？"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:86
msgid "Job Footer"
msgstr "作业页脚"

#: inc/redux-framework/options/job-options.php:87
msgid "Choose a static block footer for job"
msgstr "为工作选择一个静态的页脚"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:5
msgid "Options available for your portfolio"
msgstr "您的投资组合可用的选项"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:20
msgid "Use separate header for portfolio"
msgstr "对投资组合使用单独的标题"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:21
msgid "Do you want to display a separate header for portfolio ?"
msgstr "您要显示投资组合的单独标题吗？"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:29
msgid "Portfolio Header"
msgstr "投资组合标题"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:30
msgid "Choose a static block header for portfolio"
msgstr "为投资组合选择静态块头"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:51
msgid "Use separate footer for portfolio"
msgstr "对投资组合使用单独的页脚"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:52
msgid "Do you want to display a separate footer for portfolio ?"
msgstr "您要显示投资组合的单独页脚吗？"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:60
msgid "Portfolio Footer"
msgstr "投资组合页脚"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:61
msgid "Choose a static block footer for portfolio"
msgstr "为投资组合选择一个静态的页脚"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:83
msgid "Select your portfolio view"
msgstr "选择您的投资组合视图"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:97
msgid "Select your portfolio layout"
msgstr "选择您的投资组合布局"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:108
msgid "Projects per page"
msgstr "每页项目"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:109
msgid "How many projects should be shown per page?"
msgstr "每页应显示多少个项目？"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:118
msgid "Enable Portfolio Type Filters"
msgstr "启用投资组合类型过滤器"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:119
msgid "Please choose if you want to enable Filters in Portfolio page"
msgstr "请选择是否要启用“投资组合中的过滤器”页面"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:121
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:131
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:141
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:159
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:197
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:207
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:218
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:229
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:320
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:122
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:132
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:142
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:160
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:198
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:208
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:219
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:230
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:321
msgid "Disabled"
msgstr "残障人士"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:128
msgid "Enable Portfolio Author"
msgstr "启用投资组合作者"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:129
msgid "Please choose if you want to show Author in Portfolio"
msgstr "请选择是否要在投资组合中显示作者"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:138
msgid "Enable Portfolio Content"
msgstr "启用投资组合内容"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:139
msgid "Please choose if you want to show portfolio content"
msgstr "请选择是否要显示投资组合内容"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:148
msgid "Hero Block"
msgstr "英雄座"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:156
msgid "Enable Hero"
msgstr "启用英雄"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:157
msgid "Please choose if you want to enable Hero block in Portfolio page"
msgstr "请选择是否要在“投资组合”页面中启用英雄阻止"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:166
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:274
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:327
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:167
msgid "Enter the hero title. HTML tags permitted."
msgstr "输入英雄标题。允许使用HTML标签。"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:176
#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:284
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:177
msgid "Enter the text that you want to appear below hero title."
msgstr "输入要显示在英雄标题下的文本。"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:186
msgid "Related Projects"
msgstr "相关项目"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:194
msgid "Enable Related Works"
msgstr "启用相关作品"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:195
msgid ""
"Please choose if you want to enable related works block in Single Portfolio "
"page"
msgstr "请选择是否要在“单个投资组合”页面中启用相关工作块"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:204
msgid "Enable Portfolio Related Works Author"
msgstr "启用与作品集相关的作品"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:205
msgid "Please choose if you want to show Author in Portfolio Related Works"
msgstr "请选择是否在作品集相关作品中显示作者"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:215
msgid "Enable Portfolio Related Works Content"
msgstr "启用与作品集相关的作品内容"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:216
msgid "Please choose if you want to show Portfolio Related Works Content"
msgstr "请选择是否要显示与作品集相关的作品内容"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:226
msgid "Enable Related Works Pretitle"
msgstr "启用相关作品标题"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:227
msgid ""
"Please choose if you want to enable related works block pretitle in Single "
"Portfolio page"
msgstr "请选择是否要在“单个作品集”页面中启用相关的作品阻止标题"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:237
msgid "Pre-Title"
msgstr "预标题"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:238
msgid "Enter the text that you want to appear above the section title"
msgstr "输入要显示在部分标题上方的文本"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:246
msgid "Pretitle Color"
msgstr "标题颜色"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:257
msgid "white"
msgstr "白色"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:258
msgid "Soft Primary"
msgstr "软小学"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:259
msgid "Soft Secondary"
msgstr "软中学"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:260
msgid "Soft Success"
msgstr "软成功"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:261
msgid "Soft Danger"
msgstr "软危险"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:262
msgid "Soft Warning"
msgstr "软警告"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:263
msgid "Soft Indigo"
msgstr "柔和的靛蓝"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:264
msgid "Soft Info"
msgstr "软信息"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:265
msgid "Soft Dark"
msgstr "软暗"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:275
msgid "Enter the section title. HTML tags permitted."
msgstr "输入章节标题。允许使用HTML标签。"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:276
msgid "Our %s branding %s works"
msgstr "我们的％s品牌％s有效"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:285
msgid "Enter the text that you want to appear below title."
msgstr "输入要显示在标题下方的文本。"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:294
msgid "Projects View"
msgstr "专案检视"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:295
msgid "Select the view for related projects"
msgstr "选择相关项目的视图"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:309
#: wp-job-manager-resumes/contact-details.php:30
#: wp-job-manager-resumes/contact-details.php:36
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:317
msgid "Enable Contact Block in Portfolio Page"
msgstr "在投资组合页面中启用联系人阻止"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:318
msgid "Please choose if you want to enable contact block in Portfolio page"
msgstr "请选择是否要在“投资组合”页面中启用联系人阻止"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:328
msgid "Enter the contact section title. HTML tags permitted."
msgstr "输入联系人部分的标题。允许使用HTML标签。"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:329
msgid "You wish us %s to talk about %s your project %s"
msgstr "您希望我们％s谈论％s您的项目％s"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:337
msgid "Enter your contact email address"
msgstr "输入您的联系电子邮件地址"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:338
msgid "support@htmlstream.com"
msgstr "support@htmlstream.com"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:344
msgid "Social Network Menu"
msgstr "社交网络菜单"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:345
msgid "Select the menu that displays your social networks"
msgstr "选择显示您的社交网络的菜单"

#: inc/redux-framework/options/portfolio-options.php:354
msgid "Enter your phone number "
msgstr "输入你的电话号码"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:7
msgid "Shop"
msgstr "店"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:8
msgid "Options available for your shop"
msgstr "您的商店可用的选项"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:23
msgid "Use separate header for shop"
msgstr "为商店使用单独的标题"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:24
msgid "Do you want to display a separate header for shop ?"
msgstr "您是否要为商店显示单独的标题？"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:32
msgid "Shop Header"
msgstr "店铺标题"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:33
msgid "Choose a static block header for shop"
msgstr "为商店选择一个静态块标题"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:54
msgid "Use separate footer for shop"
msgstr "在商店使用单独的页脚"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:55
msgid "Do you want to display a separate footer for shop ?"
msgstr "是否要为商店显示单独的页脚？"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:63
msgid "Shop Footer"
msgstr "店铺页脚"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:64
msgid "Choose a static block footer for shop"
msgstr "选择商店的静态块页脚"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:84
msgid "Shop Page Jumbotron"
msgstr "商店页面巨无霸"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:85
msgid "Choose a static block that will be the jumbotron element for shop page"
msgstr "选择一个静态块作为商店页面的巨型元素"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:97
msgid "Shop Layout"
msgstr "店铺布局"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:98
msgid "Select from the two available layouts for shop"
msgstr "从商店的两种可用布局中选择"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:110
msgid "Product archive views"
msgstr "产品档案视图"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:111
msgid ""
"Please drag and arrange the views. Top most view will be the default view"
msgstr "请拖动并排列视图。最高的视图将是默认视图"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:124
msgid "Single Product"
msgstr "单品"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:131
msgid "Enable Related Products"
msgstr "启用相关产品"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:138
msgid "Single Product Before Footer Content"
msgstr "页脚内容之前的单个产品"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:139
msgid ""
"Choose a static block that will be the jumbotron element for single product "
"page"
msgstr "选择一个静态块作为单个产品页面的巨型元素"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:150
msgid "Show Single Product Features List"
msgstr "显示单个产品功能列表"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:157
msgid "Feature List Icon"
msgstr "功能列表图标"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:158
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:161
msgid "fgb-icon-65"
msgstr "fgb-icon-65"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:162
msgid "fgb-icon-64"
msgstr "fgb-icon-64"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:171
msgid "Feature List Title"
msgstr "功能列表标题"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:172
msgid "Add Title"
msgstr "添加标题"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:174
#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:184
msgid "Free Shipping"
msgstr "免费送货"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:175
#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:189
msgid "30 Days return"
msgstr "30天退货"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:183
msgid "Feature List Text"
msgstr "功能列表文字"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:184
msgid "Add Description"
msgstr "添加说明"

#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:186
#: inc/redux-framework/options/shop-options.php:187
#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:185
#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:190
msgid ""
"We offer free shipping anywhere in the U.S. A skilled delivery team will "
"bring the boxes into your office."
msgstr "我们在美国任何地方都提供免费送货服务。经验丰富的送货团队会将包装箱带入您的办公室。"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:10
msgid "How to include custom color ?"
msgstr "如何包含自定义颜色？"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:14
msgid "Inline"
msgstr "排队"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:15
msgid "External File"
msgstr "外部档案"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:24
msgid "Custom Primary Color CSS"
msgstr "自定义原色CSS"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:25
msgid ""
"Please activate child theme to load custom color CSS using \"External File\"."
" Also you need to make custom-color.css file writable."
msgstr "请激活子主题以使用“外部文件”加载自定义颜色CSS。另外，您需要使custom-color.css文件可写。"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:31
msgid "Styling"
msgstr "造型"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:38
msgid "General Theme Style Settings"
msgstr "常规主题样式设置"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:43
msgid "Use a predefined color scheme"
msgstr "使用预定义的配色方案"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:65
msgid "Custom Primary Color"
msgstr "自定义原色"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:75
msgid "Custom Secondary Color"
msgstr "自定义二级颜色"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:85
msgid "Custom Indigo Gradient Color"
msgstr "自定义靛蓝渐变色"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:95
msgid "Custom Info Gradient Color"
msgstr "自定义信息渐变色"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:105
msgid "Custom Warning Gradient Color"
msgstr "自定义警告渐变颜色"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:115
msgid "Custom Danger Gradient Color"
msgstr "自定义危险渐变颜色"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:125
msgid "Custom White Gradient Color"
msgstr "自定义白色渐变色"

#: inc/redux-framework/options/style-options.php:135
msgid "Custom Dark Gradient Color"
msgstr "自定义深色渐变颜色"

#: inc/redux-framework/options/typography-options.php:8
msgid "Typography"
msgstr "版式"

#: inc/redux-framework/options/typography-options.php:9
msgid "Typography Options available in theme"
msgstr "主题中可用的版式选项"

#: inc/redux-framework/options/typography-options.php:15
msgid "Use default font scheme ?"
msgstr "使用默认字体方案？"

#: inc/redux-framework/options/typography-options.php:24
msgid "Title Font Family"
msgstr "标题字体家族"

#: inc/redux-framework/options/typography-options.php:43
msgid "Content Font Family"
msgstr "内容字体系列"

#: inc/wedocs/front-wedocs-functions.php:77
msgid "Home"
msgstr "家"

#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:33
msgid "Documentation Search &hellip;"
msgstr "文档搜索…"

#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:71
#: templates/docs/content-docs.php:61 wedocs/shortcode.php:64
msgid "Written by"
msgstr "撰写者"

#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:77
msgid "Updated on %s"
msgstr "已于％s更新"

#. translators: %s: Name of current post.
#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:94
msgid "Continue reading %s <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "继续阅读％s <span class=\"meta-nav\">→</span>"

#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:267
#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:273
#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:281
msgid "post thumbnail"
msgstr "发布缩略图"

#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:51
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:227
msgid "Jumbotron"
msgstr "巨无霸"

#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:53
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:65
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:77
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:122
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:151
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:180
msgid "Select a Static Block"
msgstr "选择一个静态块"

#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:63
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:135
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:228
msgid "Middle Jumbotron"
msgstr "中超大tron"

#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:75
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:164
#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:229
msgid "Bottom Jumbotron"
msgstr "底部巨型"

#: inc/woocommerce/classes/class-front-categories.php:107
msgid "Top Jumbotron"
msgstr "顶级巨无霸"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:47
#: woocommerce/loop/sale-flash.php:27
#: woocommerce/single-product/sale-flash.php:27
msgid "Sale!"
msgstr "特价！"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:51
#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:141
msgid "Sold Out"
msgstr "卖光了"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:99
msgid "View cart"
msgstr "查看购物车"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:106
msgid "Checkout"
msgstr "查看"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:216
msgid "required"
msgstr "需要"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:280
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:31
msgid "Select a country&hellip;"
msgstr "选择一个国家…"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:288
msgid "Update country"
msgstr "更新国家"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:306
#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:307
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:55
msgid "Select an option&hellip;"
msgstr "选择一个选项…"

#: inc/woocommerce/front-wc-template-functions-overrides.php:355
msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-functions.php:187
msgid "View your shopping cart"
msgstr "查看您的购物车"

#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-functions.php:258
#: woocommerce/cart/mini-cart.php:35 woocommerce/cart/mini-cart.php:42
#: woocommerce/cart/mini-cart.php:73
msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "你的购物车"

#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-functions.php:354
#: woocommerce/cart/cart.php:131
msgid "Remove this item"
msgstr "删除该项目"

#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-functions.php:368
msgid "Quantity: %s"
msgstr "数量：％s"

#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-functions.php:400
msgid "Order Subtotal"
msgstr "订单小计"

#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-functions.php:449
msgid "Review Bag and Checkout"
msgstr "审核行李和结帐"

#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-hooks.php:72
msgid "Your cart is currently empty"
msgstr "您的购物车目前是空的"

#: inc/woocommerce/front-woocommerce-template-hooks.php:73
msgid ""
"Before proceed to checkout you must add some products to your shopping cart. "
"You will find a lot of interesting products on our \"Shop\" page."
msgstr "在进行结帐之前，您必须将一些产品添加到购物车中。您会在我们的“商店”页面上找到很多有趣的产品。"

#: inc/woocommerce/template-tags/my-account.php:64
msgid "Howdy, %s!"
msgstr "你好，％s！"

#: inc/woocommerce/template-tags/my-account.php:131
msgid "Front partners"
msgstr "前台合作伙伴"

#: inc/woocommerce/template-tags/my-account.php:134
#: inc/woocommerce/template-tags/my-account.php:137
#: inc/woocommerce/template-tags/my-account.php:140
msgid "Image Description"
msgstr "图片描述"

#: inc/woocommerce/template-tags/my-account.php:161
msgid "privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: inc/woocommerce/template-tags/my-account.php:162
msgid "terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

#: inc/woocommerce/template-tags/my-account.php:176
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:260
msgid "Grid View"
msgstr "网格视图"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:266
msgid "List View"
msgstr "列表显示"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:394
msgid "Page:"
msgstr "页："

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:401
msgid "of"
msgstr "的"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:402
msgid "%s"
msgstr "％s"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:433
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:434
msgid "Popularity"
msgstr "人气度"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:435
msgid "Average rating"
msgstr "平均评分"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:436
msgid "Newness"
msgstr "新颖性"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:437
msgid "Price (high - low)"
msgstr "价格（高-低）"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:438
msgid "Price (low - high)"
msgstr "价格（从低到高）"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:583
msgid "%s Categories"
msgstr "％s类别"

#: inc/woocommerce/template-tags/product-item.php:698
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:96
#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:106
msgid "Write a review"
msgstr "写评论"

#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:98
msgid "Read %s review"
msgid_plural "Read all %s reviews"
msgstr[0] "阅读％s评论"
msgstr[1] ""

#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:123
msgid "Total price:"
msgstr "总价："

#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:141
msgid "Select quantity"
msgstr "选择数量"

#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:317
#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:347
msgid "Awaiting product image"
msgstr "等待产品图片"

#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:443
msgid "Upsell Products"
msgstr "加售产品"

#: inc/woocommerce/template-tags/single-product.php:450
msgid "Related Products"
msgstr "相关产品"

#: inc/wp-job-manager/class-front-wpjm.php:115
msgid "Jobs Sidebar"
msgstr "乔布斯侧边栏"

#: inc/wp-job-manager/class-front-wpjm.php:117
msgid "Widgets added to this region will appear in the jobs page."
msgstr "添加到该区域的小部件将显示在作业页面中。"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:129
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:245
msgid "Last Hour"
msgstr "上一个小时"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:130
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:246
msgid "Last 24 Hours"
msgstr "最近24小时"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:131
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:247
msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近7天"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:132
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:248
msgid "Last 14 Days"
msgstr "最近14天"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:133
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:249
msgid "Last 30 Days"
msgstr "最近30天"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:785
msgid "Please select a form"
msgstr "请选择一个表格"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:848
msgid "User Can't Apply for this Job"
msgstr "用户无法申请此职位"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:970
msgid "New Job"
msgstr "新工作"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:971
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:774
msgid "Menu Order"
msgstr "菜单顺序"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:972
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:775
msgid "Name: Ascending"
msgstr "名称：升序"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:973
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:776
msgid "Name: Descending"
msgstr "名称：降序"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:980
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:783
msgid "Relevance"
msgstr "关联"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1071
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:955
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:826
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:511
#: job_manager/job-filters.php:23
msgid "what"
msgstr "什么"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1072
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:956
#: job_manager/job-filters.php:24
msgid "job title, keywords, or company"
msgstr "职务，关键字或公司"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1073
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:957
#: job_manager/job-filters.php:25
msgid "Keyword or title"
msgstr "关键字或标题"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1074
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:958
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:829
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:514
#: job_manager/job-filters.php:26
msgid "where"
msgstr "哪里"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1075
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:959
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:830
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:515
#: job_manager/job-filters.php:27
msgid "city, state, or zip code"
msgstr "城市，州或邮递区号"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1077
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:961
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:832
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:517
#: job_manager/job-filters.php:29
msgid "which"
msgstr "哪一个"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1078
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:962
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:833
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:518
#: job_manager/job-filters.php:30
msgid "department, industry, or specialism"
msgstr "部门，行业或专业"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1079
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:963
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:834
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:519
#: job_manager/job-filters.php:31
msgid "All Category"
msgstr "所有类别"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-functions.php:1080
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:964
#: job_manager/job-filters.php:32
msgid "Find Jobs"
msgstr "找工作"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:6
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:6
msgid "Maximum of %d."
msgstr "最多％d。"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:10
msgid "Branch/Contact Email"
msgstr "分行/联系电子邮件"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:13
msgid "you@yourdomain.com"
msgstr "you@yourdomain.com"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:18
msgid "Branch/Contact No."
msgstr "分行/联系电话"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:21
msgid "Branch/Contact phome no"
msgstr "分公司/联系方式phome否"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:26
msgid "Job Qualification"
msgstr "工作资格"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:29
msgid "Qualification required to apply this job"
msgstr "申请此职位所需的资格"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:36
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:39
msgid "Branch/Contact Address"
msgstr "分行/联系地址"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:45
msgid "Job Skills"
msgstr "工作技巧"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:48
msgid "Relevant skills to this Job"
msgstr "与这项工作相关的技能"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:49
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:10
msgid "list of relevant skills seperate with Enter key"
msgstr "与输入键分开的相关技能列表"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:56
msgid "Job Salary"
msgstr "工作工资"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:60
msgid "Choose a salary &hellip;"
msgstr "选择薪水..."

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:67
msgid "Project Length"
msgstr "项目长度"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:71
msgid "Choose a project length &hellip;"
msgstr "选择项目长度..."

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:78
msgid "Working Environment"
msgstr "工作环境"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:82
msgid "Choose a Job Working environment &hellip;"
msgstr "选择工作环境..."

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:88
msgid "Short Desciption"
msgstr "简短的描述"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:91
msgid "short description about job"
msgstr "关于工作的简短描述"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:96
msgid "Job Resposibility"
msgstr "工作职责"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:97
msgid "Add Resposibility"
msgstr "增加责任"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:104
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:121
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:138
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:113
msgid "Job Requirement"
msgstr "职位需要"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:114
msgid "Add Requirement"
msgstr "添加要求"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:130
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:570
msgid "Bonus Points"
msgstr "奖励积分"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:131
msgid "Add Bonus Points"
msgstr "添加奖励积分"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:147
msgid "About Branch"
msgstr "关于分公司"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:147
msgid "About Company / Branch"
msgstr "关于公司/分公司"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:150
msgid "short description about branch"
msgstr "关于分支的简短描述"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:150
msgid "short description about company/branch"
msgstr "关于公司/分公司的简短说明"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:171
msgid "Please enter no more than %d skills."
msgstr "请输入不超过％d个技能。"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:456
msgid "Job Description"
msgstr "职位描述"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:496
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:331
msgid "Skills:"
msgstr "技能专长："

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:514
msgid "Responsibilities"
msgstr "职责范围"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:542
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:606
msgid "Job Summary"
msgstr "工作总结"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:648
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1191
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1299
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:767
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:904
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:31
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:653
msgid "Job Type"
msgstr "工作类型"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:658
msgid "Project length"
msgstr "项目长度"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:662
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:997
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1201
#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1304
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:34
msgid "Salary"
msgstr "薪水"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:667
msgid "Entry level"
msgstr "入门级"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:713
msgid "About"
msgstr "关于"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:719
msgid "View company profile"
msgstr "查看公司简介"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:735
msgid "Contacts"
msgstr "联络人"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:741
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:744
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:766
msgid "Similar Jobs"
msgstr "类似职位"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:767
msgid ""
"The largest community on the web to find and list jobs that aren't "
"restricted by commutes or a specific location."
msgstr "网络上最大的社区，用于查找和列出不受通勤或特定地点限制的工作。"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:827
msgid "See All Jobs"
msgstr "查看所有工作"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:881
msgid "Apply Now"
msgstr "现在申请"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:929
msgid "Join Front"
msgstr "加盟前线"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:930
msgid "Apply for this Job"
msgstr "申请这份工作"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:994
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:549
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1003
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:555
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1054
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:606
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1196
msgid "Posted"
msgstr "发表于"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1197
msgid "%s ago"
msgstr "％s前"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1399
msgid "Overal Rating"
msgstr "总体评价"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1401
msgid "Based on %s review"
msgid_plural "Based on %s reviews"
msgstr[0] "根据％s的评论"
msgstr[1] ""

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1410
msgid "NaN"
msgstr "N"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1537
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1582
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:38
msgid "Add alert"
msgstr "添加提醒"

#: inc/wp-job-manager/front-wpjm-template-functions.php:1626
msgid "Alert me to jobs like this"
msgstr "提醒我这样的工作"

#: inc/wp-job-manager-resumes/class-front-wpjmr.php:80
msgid "Resume Sidebar"
msgstr "恢复边栏"

#: inc/wp-job-manager-resumes/class-front-wpjmr.php:82
msgid "Widgets added to this region will appear in the Resume page."
msgstr "添加到该区域的小部件将显示在“恢复”页面中。"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:56
msgid "Showing %s - %s of %s resumes"
msgstr "显示％s-％s的％s个简历"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:58
msgid "Showing one job"
msgid_plural "Showing all %s resumes"
msgstr[0] "显示一份工作"
msgstr[1] ""

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:63
msgid "%s matching <span class=\"highlight\">%s</span>"
msgstr "％s符合<span class=\"highlight\">％s</span>"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:67
msgid "%s in <span class=\"highlight\">%s</span>"
msgstr "％s在<span class=\"highlight\">％s中</span>"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:79
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:557
msgid "Candidates"
msgstr "候选人"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:773
msgid "New Resume"
msgstr "新简历"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:827
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:512
msgid "candidate name, position or keywords"
msgstr "候选人姓名，职位或关键字"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:828
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:513
msgid "Keyword or name"
msgstr "关键字或名称"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-functions.php:835
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:520
msgid "Find Candidate"
msgstr "寻找候选人"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:9
msgid "List of Relevant skills"
msgstr "相关技能清单"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:15
msgid "your website link"
msgstr "您的网站链接"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:22
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:57
msgid "your twitter page link"
msgstr "您的推特页面链接"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:29
msgid "your facebook page link"
msgstr "你的Facebook页面链接"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:36
msgid "expected salery per hr/m/a"
msgstr "每小时hr / m / a的预期销售量"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:41
msgid "Jobs Done"
msgstr "工作完成"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:43
msgid "works done yet"
msgstr "尚未完成的工作"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:48
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:238
msgid "Success rate"
msgstr "成功率"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:50
msgid "rate of successful jobs yet"
msgstr "成功工作率"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:62
msgid "Candidate Bio"
msgstr "候选人简历"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:64
msgid "short notes about your self"
msgstr "关于你自己的简短笔记"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:69
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:357
msgid "Rewards"
msgstr "奖赏"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:70
msgid "Add Rewards"
msgstr "添加奖励"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:77
msgid "Reward Title"
msgstr "奖励标题"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:84
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:93
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:287
msgid "Languages"
msgstr "语言能力"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:94
msgid "Add Languages"
msgstr "添加语言"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:101
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:108
msgid "Level of known"
msgstr "已知水平"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:178
msgid "About Candidate"
msgstr "关于候选人"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:206
msgid "Joined %s"
msgstr "已加入％s"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:228
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:772
#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:909
msgid "Working rate"
msgstr "工作率"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:233
msgid "Jobs done"
msgstr "工作完成"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:243
msgid "Repeat clients"
msgstr "回头客"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:273
msgid "Bio"
msgstr "生化"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:374
msgid "Industry expertise: %s"
msgstr "行业专业知识：％s"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:389
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:429
msgid "Work experience"
msgstr "工作经验"

#: inc/wp-job-manager-resumes/front-wpjmr-template-functions.php:777
msgid "Projects"
msgstr "专案"

#: job_manager/content-single-job_listing.php:24
msgid "This listing has expired."
msgstr "此列表已过期。"

#: job_manager/form-fields/repeated-field.php:24
#: job_manager/form-fields/repeated-field.php:49
#: wp-job-manager-resumes/form-fields/repeated-field.php:25
#: wp-job-manager-resumes/form-fields/repeated-field.php:49
#: wp-job-manager-resumes/resume-submit.php:37
msgid "(optional)"
msgstr "（可选的）"

#: job_manager/form-fields/repeated-field.php:63
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: job_manager/job-application.php:24
msgid "Apply for job"
msgstr "申请工作"

#: job_manager/job-application.php:30
msgid "Apply For Job"
msgstr "申请工作"

#: job_manager/job-dashboard.php:19
msgid "Your listings are shown in the table below."
msgstr "您的列表显示在下表中。"

#: job_manager/job-dashboard.php:56
msgid "You do not have any active listings."
msgstr "您没有任何有效的列表。"

#: job_manager/job-dashboard.php:69
msgid "Featured Job"
msgstr "特色工作"

#: job_manager/job-dashboard.php:80
msgid "Mark not filled"
msgstr "标记未填充"

#: job_manager/job-dashboard.php:82
msgid "Mark filled"
msgstr "标记已满"

#: job_manager/job-dashboard.php:85
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: job_manager/job-dashboard.php:89
#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:65
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:62
msgid "Relist"
msgstr "重新列出"

#: job_manager/job-dashboard.php:100
msgid "Continue Submission"
msgstr "继续提交"

#: job_manager/job-dashboard.php:104
#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:70
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:70
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:67
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: job_manager/job-filters.php:47
msgid "Search Jobs"
msgstr "搜索工作"

#: job_manager/job-filters.php:62
msgid "Search Locations"
msgstr "搜索地点"

#: job_manager/job-filters.php:82
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: job_manager/job-filters.php:103
msgid ""
"Your browser does not support JavaScript, or it is disabled. JavaScript must "
"be enabled in order to view listings."
msgstr "您的浏览器不支持JavaScript，或者已被禁用。必须启用JavaScript才能查看列表。"

#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:33
msgid "Review"
msgid_plural "Reviews"
msgstr[0] "评论"
msgstr[1] ""

#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:35
msgid "Be a First Reviewer"
msgstr "成为第一审稿人"

#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:72
msgid "Newest First"
msgstr "新的先来"

#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:73
msgid "Oldest First"
msgstr "最早的优先"

#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:134
msgid "Leave a review"
msgstr "发表评论"

#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:135
#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:142
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "给％s回复"

#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:150
msgid "Submit Review"
msgstr "提交评论"

#: mas-wp-job-manager-company/comments.php:152
#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:171
msgid "Your Review"
msgstr "你的意见"

#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:22
msgid "Your company can be viewed, edited or removed below."
msgid_plural "Your companies can be viewed, edited or removed below."
msgstr[0] "您可以在下面查看，编辑或删除您的公司。"
msgstr[1] ""

#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:34
msgid "You do not have any active company listings."
msgstr "您没有任何活跃的公司列表。"

#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:54
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:54
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:57
#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:61
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:58
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: mas-wp-job-manager-company/company-dashboard.php:99
msgid "Add Company"
msgstr "新增公司"

#: searchform.php:8
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: templates/blog/home/business/content-gallery.php:19
#: templates/blog/home/business/content.php:33
msgid "on %s"
msgstr "在％s上"

#: templates/blog/home/startup/content.php:31
msgid "%s Leave a comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %s</span>"
msgstr "％s <span class=\"screen-reader-text\">对％s</span>发表评论"

#: templates/blog/home/startup/content.php:32
msgid "%s 1 comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %s</span>"
msgstr ""
"％s <span class=\"screen-reader-text\">对％s</span>发表<span class=\"screen-"
"reader-text\">了</span> 1条评论"

#: templates/contents/content-none.php:14
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有发现"

#: templates/contents/content-none.php:22
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备发布您的第一篇文章吗？ <a href=\"%1$s\">从这里开始</a> 。"

#: templates/contents/content-none.php:26
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您的搜索条件。请使用其他不同的关键字再试一次。"

#: templates/contents/content-none.php:31
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "看来我们找不到您想要的东西。也许搜索会有所帮助。"

#: templates/docs/content-docs.php:55 wedocs/shortcode.php:58
msgid "%s section in this topic"
msgid_plural "%s sections in this topic"
msgstr[0] "本主题中的“％s”部分"
msgstr[1] ""

#: templates/docs/content-docs.php:60 wedocs/shortcode.php:63
msgid "and"
msgstr "和"

#: templates/footer/primary-background/v6.php:10
msgid "We're here to help"
msgstr "我们在这里为您提供帮助"

#: templates/footer/primary-background/v6.php:11
msgid ""
"Find the right solution and get tailored pricing options. Or, find fast "
"answers in our"
msgstr "找到正确的解决方案并获得量身定制的定价选项。或者，在我们的网站中找到快速解答"

#: templates/footer/primary-background/v6.php:11
msgid "Help Center."
msgstr "帮助中心。"

#: templates/header/topbar-search-form.php:12
msgid "Search %s"
msgstr "搜索％s"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:30
msgid "Rated %s out of 5"
msgstr "评分％s（满分5分）"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:41
msgid "Rating breakdown"
msgstr "评级细目"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:47
msgid "%s stars"
msgstr "％s颗星"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:100
msgid "There are no reviews yet."
msgstr "还没有评论。"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:110
msgid ""
"Only logged in customers who have purchased this product may leave a review."
msgstr "只有已购买此产品的登录客户才能发表评论。"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:128
#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:141
msgid "Add a review"
msgstr "添加评论"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:141
msgid "Be the first to review &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "成为第一个评论“％s”的人"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:151
#: woocommerce/myaccount/form-reset-password.php:47
msgid "Save"
msgstr "救"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:157
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a review."
msgstr "您必须先<a href=\"%s\">登录</a>才能发表评论。"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:161
msgid "Your Rating"
msgstr "你的评分"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:162
msgid "Rate&hellip;"
msgstr "率…"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:163
msgid "Perfect"
msgstr "完善"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:164
msgid "Good"
msgstr "好"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:165
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:166
msgid "Not that bad"
msgstr "没有那么糟糕"

#: templates/shop/single-product-advanced-reviews.php:167
msgid "Very Poor"
msgstr "很穷"

#: templates/widgets/front-posts-widget.php:32
msgid "No posts found."
msgstr "找不到帖子。"

#: wedocs/content-feedback.php:8
msgid "%d person found this useful"
msgid_plural "%d persons found this useful"
msgstr[0] "％d个人认为这很有用"
msgstr[1] ""

#: wedocs/content-feedback.php:8 wedocs/content-feedback.php:9
msgid "No votes yet"
msgstr "暂无投票"

#: wedocs/content-feedback.php:9
msgid "%d person found this not useful"
msgid_plural "%d persons found this not useful"
msgstr[0] "％d个人发现这没有用"
msgstr[1] ""

#: wedocs/content-feedback.php:12
msgid "Was this article helpful to you?"
msgstr "本文对您有帮助吗？"

#: woocommerce/cart/cart-empty.php:32
msgid "Start Shopping"
msgstr "开始购物"

#. Translators: $s shipping destination.
#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:73
msgid "Shipping to %s."
msgstr "运送至％s。"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:74
msgid "Change address"
msgstr "更换地址"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:76
msgid "Shipping options will be updated during checkout."
msgstr "结帐期间将更新运输选项。"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:83
msgid "Enter your address to view shipping options."
msgstr "输入您的地址以查看运送选项。"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:85
msgid ""
"There are no shipping options available. Please ensure that your address has "
"been entered correctly, or contact us if you need any help."
msgstr "没有可用的运送方式。请确保您输入的地址正确无误，或者如果需要任何帮助，请与我们联系。"

#. Translators: $s shipping destination.
#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:88
msgid "No shipping options were found for %s."
msgstr "找不到％s的运送选项。"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:89
msgid "Enter a different address"
msgstr "输入其他地址"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:28
#: woocommerce/checkout/form-checkout.php:42
msgid "Order Summary"
msgstr "订单摘要"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:33
msgid "Cart subtotal (%s)"
msgstr "购物车小计（％s）"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:60
msgid "Shipping"
msgstr "运输"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:80
msgid "(estimated for %s)"
msgstr "（估计为％s）"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:105 woocommerce/cart/cart.php:44
#: woocommerce/checkout/review-order.php:119
msgid "Total"
msgstr "总"

#: woocommerce/cart/cart.php:29
msgid "%s items"
msgstr "％s个项目"

#: woocommerce/cart/cart.php:41
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: woocommerce/cart/cart.php:42
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: woocommerce/cart/cart.php:43 woocommerce/global/quantity-input.php:28
#: woocommerce/global/quantity-input.php:51
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: woocommerce/cart/cart.php:97
msgid "Available on backorder"
msgstr "缺货可用"

#: woocommerce/cart/cart.php:160
msgid "Update cart"
msgstr "更新购物车"

#: woocommerce/cart/cart.php:202 woocommerce/cart/cart.php:209
msgid "Promo Code?"
msgstr "促销代码？"

#: woocommerce/cart/cart.php:210
msgid "Promo code"
msgstr "促销代码"

#: woocommerce/cart/cart.php:212
msgid "Apply coupon"
msgstr "申请优惠券"

#: woocommerce/cart/cart.php:212
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: woocommerce/cart/cross-sells.php:25
msgid "You may be interested in&hellip;"
msgstr "您可能对…感兴趣"

#: woocommerce/cart/mini-cart.php:66
msgid "Your cart is empty."
msgstr "您的购物车是空的。"

#: woocommerce/cart/proceed-to-checkout-button.php:26
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "进行结算"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:24
msgid "Calculate shipping"
msgstr "计算运费"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:50
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:54
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:65
msgid "State / County"
msgstr "州/县"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:74
msgid "City"
msgstr "市"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:80
msgid "Postcode / ZIP"
msgstr "邮政编码"

#: woocommerce/checkout/form-billing.php:27
msgid "Billing &amp; Shipping"
msgstr "计费与运输"

#: woocommerce/checkout/form-billing.php:31
msgid "Billing details"
msgstr "结算明细"

#: woocommerce/checkout/form-billing.php:78
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: woocommerce/checkout/form-billing.php:110
msgid "My Shipping address is different than my billing address."
msgstr "我的收货地址与我的账单地址不同。"

#: woocommerce/checkout/form-billing.php:131
msgid "Create an account?"
msgstr "创建一个帐户？"

#: woocommerce/checkout/form-checkout.php:24
msgid "You must be logged in to checkout."
msgstr "您必须登录才能签出。"

#: woocommerce/checkout/form-shipping.php:27
msgid "Shipping Address"
msgstr "收件地址"

#: woocommerce/checkout/payment.php:27
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方法"

#: woocommerce/checkout/payment.php:36
msgid ""
"Sorry, it seems that there are no available payment methods for your state. "
"Please contact us if you require assistance or wish to make alternate "
"arrangements."
msgstr "抱歉，您所在的州似乎没有可用的付款方式。如果您需要帮助或希望进行其他安排，请与我们联系。"

#: woocommerce/checkout/payment.php:36
msgid "Please fill in your details above to see available payment methods."
msgstr "请填写上面的详细信息，以查看可用的付款方式。"

#. translators: $1 and $2 opening and closing emphasis tags respectively
#: woocommerce/checkout/payment.php:45
msgid ""
"Since your browser does not support JavaScript, or it is disabled, please "
"ensure you click the %1$sUpdate Totals%2$s button before placing your order. "
"You may be charged more than the amount stated above if you fail to do so."
msgstr ""
"由于您的浏览器不支持JavaScript或已禁用JavaScript，请确保在下订单之前单击％1 $ sUpdate Totals％2 $ "
"s按钮。如果您不这样做，可能向您收取的费用超过上述金额。"

#: woocommerce/checkout/payment.php:47
msgid "Update totals"
msgstr "更新总数"

#: woocommerce/checkout/review-order.php:42
msgid "Price: "
msgstr "价钱："

#: woocommerce/checkout/review-order.php:58
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:29
msgid ""
"Unfortunately your order cannot be processed as the originating "
"bank/merchant has declined your transaction. Please attempt your purchase "
"again."
msgstr "很遗憾，您的订单无法处理，因为发起银行/商家已拒绝您的交易。请再次尝试购买。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:32
msgid "Pay"
msgstr "工资"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:34
msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:40
msgid "Your order is completed!"
msgstr "您的订单已完成！"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:41
msgid ""
"Thank you for your order! Your order is being processed. You will receive an "
"email confirmation when your order is completed."
msgstr "谢谢您的订单！您的订单正在处理中。您的订单完成后，您将收到一封电子邮件确认。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:53
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续购物"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:70
msgid "Thank you. Your order has been received."
msgstr "谢谢。您的订单已收到。"

#. translators: %s: Quantity.
#: woocommerce/global/quantity-input.php:21
msgid "%s quantity"
msgstr "％s数量"

#: woocommerce/loop/orderby.php:24
msgid "Shop order"
msgstr "车间订单"

#. translators: %d: total results
#: woocommerce/loop/result-count.php:28
msgid "Showing the single result"
msgid_plural "%d products"
msgstr[0] "显示单个结果"
msgstr[1] ""

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:34
msgid "Your Order"
msgstr "你的订单"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:35
msgid "Track, return or buy things again"
msgstr "再次追踪，退货或购买东西"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:50
msgid "Login & Security"
msgstr "登录和安全"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:51
msgid "Edit login, name and mobile number"
msgstr "修改登录名，姓名和手机号码"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:66
msgid "Your Address"
msgstr "你的地址"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:67
msgid "Edit Addresses for orders and gifts"
msgstr "编辑订单和礼物的地址"

#: woocommerce/myaccount/downloads.php:40 woocommerce/myaccount/orders.php:156
msgid "Go shop"
msgstr "去商店"

#: woocommerce/myaccount/downloads.php:42 woocommerce/myaccount/orders.php:158
msgid "No order has been made yet."
msgstr "尚未下订单。"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:28
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:34
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:43
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:45
msgid ""
"This will be how your name will be displayed in the account section and in "
"reviews"
msgstr "这将是您的姓名在帐户部分和评论中显示的方式"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:62
msgid "Password change"
msgstr "密码变更"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:66
msgid "Current password (leave blank to leave unchanged)"
msgstr "当前密码（保留空白以保持不变）"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:72
msgid "New password (leave blank to leave unchanged)"
msgstr "新密码（保留空白以保持不变）"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:76
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:87
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-address.php:20
#: woocommerce/myaccount/my-address.php:26
#: woocommerce/myaccount/my-address.php:31
msgid "Billing address"
msgstr "帐单地址"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-address.php:20
#: woocommerce/myaccount/my-address.php:27
msgid "Shipping address"
msgstr "收件地址"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-address.php:69
msgid "Save address"
msgstr "保存地址"

#: woocommerce/myaccount/form-lost-password.php:46
msgid "Back to sign in"
msgstr "返回登录"

#: woocommerce/myaccount/form-lost-password.php:51
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: woocommerce/myaccount/form-lost-password.php:51
msgid "Request Reset Link"
msgstr "请求重置链接"

#: woocommerce/myaccount/form-reset-password.php:27
msgid "Enter a new password below."
msgstr "在下面输入新密码。"

#: woocommerce/myaccount/form-reset-password.php:30
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: woocommerce/myaccount/form-reset-password.php:34
msgid "Re-enter new password"
msgstr "重新输入新的密码"

#: woocommerce/myaccount/lost-password-confirmation.php:26
msgid "Password reset email has been sent."
msgstr "密码重置电子邮件已发送。"

#: woocommerce/myaccount/lost-password-confirmation.php:28
msgid ""
"A password reset email has been sent to the email address on file for your "
"account, but may take several minutes to show up in your inbox. Please wait "
"at least 10 minutes before attempting another reset."
msgstr "密码重设电子邮件已发送到您帐户的归档电子邮件地址，但可能需要几分钟才能显示在您的收件箱中。请至少等待10分钟，然后再尝试重新设置。"

#: woocommerce/myaccount/my-address.php:40
msgid "The following addresses will be used on the checkout page by default."
msgstr "默认情况下，以下地址将在结帐页面上使用。"

#: woocommerce/myaccount/my-address.php:97
msgid "You have not set up this type of address yet."
msgstr "您尚未设置此类型的地址。"

#. translators: 1: formatted order total 2: total order items
#: woocommerce/myaccount/orders.php:115
msgid "%1$s for %2$s item"
msgid_plural "%1$s for %2$s items"
msgstr[0] "％2 $ s项的％1 $ s"
msgstr[1] ""

#: woocommerce/myaccount/view-order.php:26
msgid "Order details"
msgstr "订单详细信息"

#: woocommerce/myaccount/view-order.php:29
msgid "Order Number:"
msgstr "订单号："

#: woocommerce/myaccount/view-order.php:33
msgid "Order Date:"
msgstr "订购日期："

#: woocommerce/myaccount/view-order.php:37
msgid "Order Status:"
msgstr "订单状态："

#: woocommerce/myaccount/view-order.php:43
msgid "Order updates"
msgstr "订单更新"

#: woocommerce/order/order-again.php:22
msgid "Order again"
msgstr "再次订购"

#: woocommerce/order/order-details-customer.php:30
msgid "Billing address:"
msgstr "帐单地址："

#: woocommerce/order/order-details-customer.php:55
#: woocommerce/order/order-details-customer.php:99
#: woocommerce/single-product/meta.php:30
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: woocommerce/order/order-details-customer.php:74
msgid "Shipping address:"
msgstr "收件地址："

#: woocommerce/order/order-details-item.php:27
msgid "Product Info:"
msgstr "产品信息："

#: woocommerce/order/order-details-item.php:30
msgid "Product Name:"
msgstr "产品名称："

#: woocommerce/order/order-details-item.php:58
msgid "Product Quantity:"
msgstr "产品数量："

#: woocommerce/order/order-details-item.php:65
msgid "Product Total:"
msgstr "产品总计："

#: woocommerce/order/order-details.php:64
msgid "Transaction details:"
msgstr "交易明细："

#: woocommerce/order/order-details.php:78
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: woocommerce/order/order-downloads.php:24
msgid "Downloads"
msgstr "资料下载"

#: woocommerce/order/order-downloads.php:90
msgid "&infin;"
msgstr "∞"

#: woocommerce/order/order-downloads.php:96
msgid "Never"
msgstr "决不"

#: woocommerce/single-product/add-to-cart/variable.php:32
msgid "This product is currently out of stock and unavailable."
msgstr "该产品目前无货，无法使用。"

#: woocommerce/single-product/add-to-cart/variable.php:40
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#: woocommerce/single-product/meta.php:30
msgid "SKU:"
msgstr "SKU："

#: woocommerce/single-product/meta.php:34
msgid "Category:"
msgid_plural "Categories:"
msgstr[0] "类别："
msgstr[1] ""

#: woocommerce/single-product/meta.php:36
msgid "Tag:"
msgid_plural "Tags:"
msgstr[0] "标签："
msgstr[1] ""

#: woocommerce/single-product/related.php:26
msgid "Related products"
msgstr "相关产品"

#: woocommerce/single-product/review-meta.php:27
msgid "Your review is awaiting approval"
msgstr "您的评论正在等待批准"

#: woocommerce/single-product/review-meta.php:37
msgid "verified owner"
msgstr "经过验证的所有者"

#: woocommerce/single-product/up-sells.php:27
msgid "You may also like&hellip;"
msgstr "你也许也喜欢…"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:19
msgid "Your job alerts are shown in the table below and will be emailed to %s."
msgstr "您的工作警报显示在下表中，并将通过电子邮件发送给％s。"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:23
msgid "Alert Name"
msgstr "警报名称"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:24
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:26
msgid "Categories"
msgstr "分类目录"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:29
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:32
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:54
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:58
msgid "Send&nbsp;Now"
msgstr "现在发送"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:148
msgid "Next: %s at %s"
msgstr "下一个：％s在％s"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:29
msgid "Notes:"
msgstr "笔记："

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:35
msgid "Update Bookmark"
msgstr "更新书签"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:35
msgid "Add Bookmark"
msgstr "添加书签"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:41
msgid "Remove Bookmark"
msgstr "删除书签"

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:22
msgid "Your resume can be viewed, edited or removed below."
msgid_plural "Your resume(s) can be viewed, edited or removed below."
msgstr[0] "您的简历可以在下面查看，编辑或删除。"
msgstr[1] ""

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:34
msgid "You do not have any active resume listings."
msgstr "您没有任何有效的简历列表。"

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:90
msgid "Expires %s"
msgstr "到期％s"

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:108
msgid "Add Resume"
msgstr "添加简历"

#: wp-job-manager-resumes/form-fields/repeated-field.php:62
msgid "Add URL"
msgstr "添加网址"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "https://demo2.madrasthemes.com/front-demos/main/"
msgstr "https://demo2.madrasthemes.com/front-demos/main/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Front - Multipurpose Business WordPress Theme is an incredibly beautiful, "
"fully responsive and cleanly coded WordPress theme. It is the perfect "
"starting point for your creative business."
msgstr "前端-多功能商务WordPress主题是一个非常漂亮，响应灵敏且编码清晰的WordPress主题。这是您进行创意业务的完美起点。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "MadrasThemes"
msgstr "Madras主题"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://themeforest.net/user/madrasthemes/"
msgstr "https://themeforest.net/user/madrasthemes/"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Blog Agency"
msgstr "博客代理"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Blog Business"
msgstr "博客业务"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Blog Start-up"
msgstr "博客启动"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Login & My Account"
msgstr "登录名和我的帐户"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款及细则"

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:1206
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:3033
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "和"

#. translators: 1: install status, 2: update status
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2427
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "％1 $ s，％2 $ s"

#. translators: 1: number of plugins.
#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2473
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "全部<span class=\"count\">（％s）</span>"
msgstr[1] ""

#: classes/class-tgm-plugin-activation.php:2567
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: comments.php:33
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s Comment"
msgid_plural "%1$s Comments"
msgstr[0] "％1 $ s评论"
msgstr[1] ""

#. translators: %s: post title
#: comments.php:43 mas-wp-job-manager-company/comments.php:40
msgctxt "comments title"
msgid "One reply on &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "一则回复“％s”"

#. translators: 1: number of comments, 2: post title
#: comments.php:47 mas-wp-job-manager-company/comments.php:44
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s reply on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s replies on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "％1 $ s回复了“％2 $ s”"
msgstr[1] ""

#: inc/front-functions.php:249
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "ÿ"

#: inc/front-functions.php:251
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr "Y"

#: inc/front-template-functions.php:954
msgctxt "%s = human-readable time difference"
msgid "%s ago"
msgstr "％s前"

#: inc/wedocs/front-wedocs-template-functions.php:122
msgctxt "Used before tag names."
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: inc/wp-job-manager-resumes/class-front-wpjmr.php:37
msgctxt "Resume permalink - resave permalinks after changing this"
msgid "resume"
msgstr "恢复"

#: searchform.php:10
msgctxt "placeholder"
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜索…"

#: searchform.php:12
msgctxt "submit button"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: woocommerce/global/quantity-input.php:61
msgctxt "Product quantity input tooltip"
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#. translators: 1: first result 2: last result 3: total results
#: woocommerce/loop/result-count.php:33
msgctxt "with first and last result"
msgid "Showing the single result"
msgid_plural "%3$d products"
msgstr[0] "显示单个结果"
msgstr[1] ""

#: woocommerce/myaccount/orders.php:101
msgctxt "hash before order number"
msgid "#"
msgstr "＃"
